齊柏林熱狗 態度勁差 完全唔尊重客人

事緣我細佬好鍾意食齊柏林嘅芝士薯條
平時嗌開多芝士 話好夠味好好食
但頭先放學返到嚟佢同我講話以後都唔想再食

咁佢今日去嗌完多芝士之後
落單個女職員就mark左佢多芝士 都冇乜嘢

點知另一個負責遞單俾廚房整嘅男人大大聲講左句: 唔洗理佢

跟住個女職員望左我細佬一眼
都知佢係聽到
嗰個遞單男人完全冇當過我細佬係客

之後仲同入面啲人講話以後有人嗌多芝士就加10蚊 唔加就唔好俾

佢話個男人大大隻 唔知係咪老細嚟

你唔俾你可以話固定份量加唔到
一係就話而家要加錢先有得多芝士
咩叫唔好理佢
仲要大大聲講 我細佬係中學生就唔當係客？？

呢張係張廚房單 落單個女職員都有mark到多芝士 但個寸寸貢嘅男人就叫廚房唔好理我細佬

聽完我真心勁嬲 知呢間係黃店 你地係咪應該改善下待客態度？

邊間分店？

太安樓
太嬲漏左打

可唔可以影下兜薯條本身既芝士份量有幾多

你仆街啦
黄店都敢公審

一係你幫細佬買一次睇下態度係唔係都係一樣
睇下學生同成年人係唔係差別待遇

但一間食店/餐廳 好食之餘都要態度正常先得架 唔係要求對客好好 但基本嘅尊重都應該要有掛？

留名關注事態發展

"平時嗌開多芝士" 咁有幾多?有無得睇

講真唔係本身多與少問題, 明明唔打算R野既俾人當乞衣係好難受, 廚房佬補句唔好意思講番芝士係標準分量己解差好遠, 明樓主感受, BTW, 呢間野好似係特許經營?

同意你親生去做測試。你都係聽你細佬一面之詞

好人好者邊洗做廚房
緊係後生嗰陣有啲人格缺陷、唔努力先會幫你炸薯條啦
你同佢講尊重、態度

留名關注

至憎依d,
你有規舉可以同人好聲好氣講
一下當人西客攞道德高地至仆街

親身

你咪加錢囉有咩好嘈？

認真
樓主去嗌多芝士睇下佢有咩反應先

又唔肯俾錢又要r野
俾你係人情唔俾你係道理啦下

又黎看圖說故事

無食過太安樓嗰間
但食過佢三四間分店都好好態度

我食過太安樓幾次都未見過女職員...
同埋平時個哥哥仔幾nice

無錯
好多on9仔仲講緊想要多芝士就加錢
On99 九唔搭八

樓主似隱瞞左d野
唔敢跟車太貼

小心啲呀呢度好多熱狗打手架
呢間垃圾啲嘢凍嘅都夠膽俾客
衰撚過麥當勞

仲有一眾連登仔食垃圾食得津津有味 瘋狂吹奏

之前有ching話太安樓間齊柏林好大浸臭鳩味
原來有女職員我都係而家至知

總之黃店就唔屌得啦

連衛兵準備入黎屌鳩你

屌你老母手足黎

太安樓又熱又焗
師傅燥少少都係情有可原呀

黃店就大事化小算數啦😅😅😅

上佢fb都見到應該係franchise
所以大家屌還屌 最好集中返當事人 唔好火燒連還船

比錢解決到既問題就比錢啦

間間都有女職員 就係好似太安樓無

上面嗰幾位可能miss左呢幾句

“你唔俾你可以話固定份量加唔到
一係就話而家要加錢先有得多芝士
咩叫唔好理佢”

佢係一句叫入面廚房唔好理我細佬呀 而唔係同佢講話多芝士要收錢或者set死左冇得加芝士呀

又點會係 加10蚊就唔洗嘈唔洗煩呢

平時d哥哥仔幾nice wo

咁你想點？拍埋片俾你好唔好？

成日食太安樓嗰間...
大半年只見過一次有女職員喺入面整野..
未試過見出黎收銀位...

成日經過呢間 出品同態度都穩定地好喎

太安樓嗰間我幫襯過好多次
完全無事喎態度無問題

之前係果面番工每個禮拜都食1,2次
落單果個四眼哥哥仔係幾nice
不過對上一次食都已經成半年前

屌你都廢撚事

應該係果10 蚊問題， 多芝士加10 中間發生咩事就好難講

根本好難食

咁慳芝士 應該係老細嚟

樓主五毛 拉

旺角店食過啲料多到滿到爆

男人食到覺得好飽

食開屎

來啦來啦
到齊柏林

太安樓果間有女職員?新請?

我由佢開就食到而家，都唔見有女職員，定我唔好彩見唔到

太安樓之前食過好多次，態度好好喎

想多芝士咪加錢囉

俾你係人情 唔俾係道理

緊係好啦，影住自己去對質嘛

邊間都唔好食啦

黃還黃 但都應該要有返對客應有嘅禮貌(閪客除外)

成日食都唔見有女職員

樓主應該去一次
跟住再當面睇下有無多到
無就屌到個女職員開花

On撚9

鬥黃師出動！批鬥師出動！

樓主作故仔?

唔會囉
佢肯同我走茄汁已經覺得佢哋好犀利
我真係好撚憎茄汁

呢間大大份 好撚好食喎

條底褲好黃

你都幾格硬 魚唔係咁釣

我食過幾次太安樓嗰間幾次態度都係普普通通咁，冇話乜嘢態度特別差，係咪唔好彩嗰日夥記燥底呀

個男人都係同個女職員講姐

又唔係個女職員對你細佬態度差

係屌都剩屌分店好啦

係呀佢都話平時有另一個哥哥係nice嘅
所以都有一路幫襯
係今日大隻嗰個男人 唔知係老板定乜啦 先咁嘅態度

人地投訴服務態度都叫批鬥鬥黃
咁嗰時話龍門啲嘢難食又得？

老實講 真係另一個身份去試多次最好
落單個時仲要唔好講唔該個啲睇下咩反應
單方面聽你細佬講同marco口屌龍門有咩分別
試多次把啦

btw我食開坑口個間
熱狗啲料同薯條啲醬本身都已經好夠/有多添
真係冇一刻考慮過要多醬

推到齊柏林回應 恰細路？

上面啲CHING係咪錯重點 個問題唔係比唔比個10$喎 而係就算唔比加/要比錢先有得加都唔洗咁既態度
BTW 留名關注 唔敢跟車太貼 建議樓主你親身去試一次睇下咩情況 最好可以錄音

只要開始多人讚一間黃店
過幾日一定會有另一個po屌同一間野饅頭/衛生/態度

問下姐唔撚比咪一開始三口六面講清楚囉大撚把burger熱狗舖都可以多醬多cheese啦
自己職員note左多cheese仲咁撚串
黃店真係唔屌得

批鬥師

唔知呀

不過我又未試過加芝士，本身我覺得份量都夠，再加就好"漏"

真，無啦啦著火，痴撚線

有冇真係食過?
餐牌好似係冇加芝士呢個item

你厚面皮叫佢免費加比你
人地唔加又怪得邊個

下次買2隻熱狗咪多芝士

我明你嘈咩 亦同意

但太自卑定自我？ 我唔識分
好小事 可以fb 佢 唔使上嚟開post 佢仲快知

Fb 完都串柒柒先擺上嚟 好冇

認同你講
一係佢就講明固定份量
一係就講明要加錢
但冇理由講：唔好理佢

不過都要睇下有冇方法知成件事係咪真係咁

你唔主動問下係咪要加錢先可以
一味係度賴鋪頭
番去食老麥囉
又要高質
又要慳錢

下次型啲
Double cheese
比雙倍價錢

記得喇

好難講嘅
多人介紹咪多人去試
點知咁唔好彩有事發生

講真，我平時食薯條係狂點醬
佢既個薯條既醬係勁多，食哂薯條都有淨好多醬

申利，食過2間分店

無論邊間黃店次次出名小小就會見到呢d po

跟住就開po 屌
見唔見藍絲日日屌美心
定美心是完美的

咁小事

你話佢強姦啊婆都得架啦

樓主試下用成年人身分問會唔會同樣態度

所以呢
日日都有閪店閪客 咁連登咪好唔得閒
沉啦好唔好 冇討論價值

太安樓個間竟然有女職員？
利伸叫外賣食過，行過未試過見到有女職員

雖然你咁講又太誇，但其實錯唔哂
D廚房佬又咸濕又毛手毛腳，好多壞人

熱狗多腸多芝士多飽多肉醬

黃店批鬥大會正式開始

Hi

有得加 利申之前翻過

我星期一至日都試過買，都未見過有女職員

不過呢個禮拜冇去食，係唔係新請?有冇人FC下

d時間真係perfecto
係連登吹奏左唔夠一個禮拜就有黑材料
唔係話黃店唔屌得
但你班5毛PR都唔好當人弱智丫

唔該最平果隻熱狗
要多腸，
加芝士
多醬
多膠袋 多餐巾

比多4杯水呀

人地女職員寫撚埋落張單到，無得加一係直接話唔得啦
廚房佬嗌個staff唔好理個細路係乜事先？
無真係食過張單點嚟呀 講緊芝士薯條但叫人買2隻熱狗

教返你細佬 以後有咩唔順嘅當面講
話你入面職員頭先嘅態度有啲唔好喎
就唔好鵪鶉咁上嚟發洩吓求安慰

頭先做單俾多左芝屎條中學雞一野掉左落地大大聲話當我黑衣啊我屌你老母邊撚個叫你加芝屎呀

無得加咪話無得加 咩叫唔洗理佢

同意

要加錢咪講囉
：唔該多cheese啊
：先生多cheese要加錢wor
：好啊/ 啊 唔洗啦唔該

你做店員係咪啞嘅先？
咁大個口生係你塊面度
仲要我做客嘅幫你問埋？
我收埋你份人工好唔好姐？

垃圾滑坡理論

只信蕭生真黃。其他黃店冇往績

呢樣真，當連登係全黃店嘅客服咩

又上黎分化

陰公 唔識當時問人
上連登圍爐尋溫暖

所以話D仆街黃店真係爭唔落

應該係老細啦
齊通常都請啲後生仔

嗰下比我會話加錢得唔得 小朋友冇乜生活智慧姐黃唔黃店都總會發生

批評下都分化
玻璃心過強國人

其實係咪人地傾緊計句野唔關事架

究竟間野有冇女職員架

唔得其實可以直接講唔得，用呢種方式去話比個客廳唔可以咪就係衰格囉

上面屌果班冇人敢笞

冇錢學咩人加芝士

個重點係個細路俾人兇
上面啲人做乜鳩

黃店唔批評得好唔理性
連搞清楚件事都冇就已經話人五毛pr

陰公 黃店串嘴比人屌
就上連登圍爐尋溫暖
我照樓主講嘅嘢分析
仲要變左 我唔識當時問人
閱讀理解滿分

有片緊係好啦
起馬知你唔係9up先

你自己當面屌柒佢啦，放上黎講做咩
Btw 除左樓主仲有冇人見過個女職員？

樓主話佢細佬之前都有加開，佢唔講點知依加要加錢
咁講真成件事都係一句 要加10蚊喎 就搞掂
唔講黃唔黃店 係咪老承加畀佢細佬，但處理手法但態度都有問題囉
利申返幾鍾意食呢間

新開觀塘店
音樂又大聲又mk 超嘈
店員態度又衰 無唔該多謝都算 仲少閪面
黃店都要做好啲架

（但公道講 野係好食嘅）

樓主fans 多d 定熱狗fans 多d
樓主好買定機票

我去6次，6次都無女職員，太安樓有女職員係咪都市傳說？

只要唔係讚黃店全部都係5毛PR

連登仔長期食垃圾
個腦只係處理到非黑即白

唔係話樓主講大話，不過而家得張相，仲要件事係樓主聽佢細佬講，事情到底係點根本大家都唔知

但如果知道正常份量多唔多，起碼可以俾大家判斷下再加芝士既要求係咪合理

如果係真 唔食了 搵咁多錢都咁

屯門果間呢，質素勁飄忽，茄汁一時有芝士一時無芝士，我都唔知佢想點

近排有人吹捧緊齊拍林，就出現呢啲case，唔知係咁啱定有心

係囉 ibanker 就好好人 會扶阿婆過馬路
地盤佬一定心地好差 都唔知係咪強姦犯 成日屌人老母

試過去新蒲崗分店，有靚女店員請我飲嘢，但淨係見過佢一次
利伸唔靚仔

見到員工咳左下都係死罪，一間分店出事都要全線分店罷食

而老麥就因為太平，唔計

個重點係呢樣咩 覺得唔夠就想加㗎啦

野係好食
但態度真心衰（觀塘嗰間）

話自己加芝士呢件事上有問題
最重要張相影下有冇加多左芝士都唔撚影，走去影張單，然後話人待客差，咁都信既話你不如返大陸信政府冇事個人會生活得快樂d

好野 又可以批鬥黃店

最緊要係件事既真偽
如果係真都無咩好拗啦 擺明態度差
樓主未必係5毛 pr
乘機煽風點火班人先係

口同鼻拗曬鳩氣

戇鳩而家撚有人話罷食
想黃圈好咪開post叫你改善

態度差你同填海華講啦屌你老母
block

係比重真係特別多 低學歷狗都特別多衰人
咁又唔係叫你周圍屌人個行業，廚房地盤係雜d架啦，話唔係你講唔講得出fact but ugly

根本唔使叫多芝士都已經好多芝士

呢d post討論下可以 但唔洗點理
一間食店應唔應該食真係個人選擇黎
如果樓主覺得有問題咪唔好再幫襯
覺得冇問題嘅人又自然唔洗理

利申食過荃灣 態度正常

我上半年wfh嗰陣 平均都1星期食1-2次太安樓齊柏林都未見過有女
點解樓主細佬咁好彩

我都想講
或者對面賣仲牛雜師奶過嚟幫手

差唔多一星期食4次 成日都有女職員喎

齊柏林熱狗 開分店速度太快, D員工未上手就叫佢開分店
質素自然跌

人地大大聲講明唔加比佢
個重點仲話要睇有冇加到
閱讀理解拎U?

我係新蒲崗果間有時店員態度好好
有時就串串貢
不過我廢事出聲姐
黃店唔太過份都由得佢

係咪黃店就唔洗有待客態度呀？
禮貌係基本係咪呀？
人地加錢會俾唔起？咩叫r嘢
你知唔知個po重點唔係加唔加錢呀
係講緊個態度呀
你係到拉乜嘢人情道理嚟講呀
阿大佬你瞓醒未

住附近真心唔好食

講緊每間發到圍既黃店去到咁上下就比人攻擊呀
咁勁又唔上人facebook 投訴
樓主係連登鳩叫又做乜呢？

上fb 投訴比人block 左先有討論價值

黃店出事 就可以唔洗點理
藍店出事 就大家去洗佢fb

正如早幾日盲撐龍門咁
咁樣唔係幫黃店 係害黃店
黃店都要有進步架

食過一次, 態度正常, 不過係唔好食無再幫襯

我淨係見手撕雞係姨姨平行時空

你唔畀樓主/細佬鳩up?
你唔畀店員唔係講緊樓主張單？
你唔畀店員口講唔畀最後都畀多左？
佢講你就信？
我下次影張單話食黃店有屎係入面，只影張單唔影個兜野食都有人信？
你都痴線既

次次都有加芝士比我

做咩唔信我
拎U？

喂屌 啱啱行過 真係有後生女職員喎！！黃色口罩！

睇下咩人想令呢篇垃圾上熱門

從來唔用不推文
就知咩事

自己唔順攤你就當面講，邊個未試過比人用差態度對待過呀，講到你好似身嬌肉貴咁

mk真係足料又多著條
著條好似唔洗錢咁勁多 又脆

靜啦戇鳩仔

冇圖又話冇圖冇討論
影張單又話點解冇薯條
到時有薯條又話點解冇比較既圖去證明冇加芝士

你可以話佢件事講大話
但同個薯條圖根本冇關係
佢係要造假 佢都可以叫個冇加芝士既黎影相
根本就係錯重點

好似早幾日龍門五仁咁
Blame The Victim就最岩la

發到圍咪多人食 多人食咪大機會出現問題而畀人批評
點解黃店唔可以畀人批評先
批評完你改善咁咪成個黃圈都好

再講, 討論區就係用嚟討論架啦
討唔討論得都要你批?
喺度討論間舖頭就睇唔到?

個傻鳩嗌樓主細佬下次想要多芝士要叫2隻熱狗
唔講以為要嗌熱狗先有薯條食閱讀理解滿分

齊柏林原來有咁多分店

但呢到大把弱智一齊批鬥

成個連登都冇另外一條友食過太安樓齊柏林？

間嘢不嬲都垃圾 係連登仔係咁吹奏

又唔係你自己 係你細佬
咁如果你細佬講大話呢
我見好多人都話呢間分店冇女職員
一係等齊柏林熱狗自己出嚟解釋

今日我都有去買 係有個收銀新離既女仔

越開越多，係時候比人攻擊

不過態度都唔差喎 正正常常吖

點解咁鐘意轉載人地講既野
然後有好似自己發生咁

呢樣真 水門雞都係叫雞飯變咗雞翼飯

又一間黃色水魚店

樓主開完post就潛左水

同幾個FD食過次 一致認為極一般無下次
見出面咁多吹簫post一直覺得佢地係食開OK便利店d熱狗
btw呢間野唔係加盟? 實有QC問題架

食過葵廣個間，味道好一般，無吹到咁好食

知唔知咩叫有幾多證據講幾多野
你有張單我信你有幫襯，上面幾隻字我都信係店員寫既，
然後就黎討論啦，佢指控人地唔當佢係客叫唔洗理佢。咁outcome得兩樣，就佢收到唔好的服務，但要加芝士，一係有一係冇加到。呢樣野好影響最後佢有冇屈左人。
咁唔影d野食我點討論同判斷佢有冇當你係客？ 邊度blame victim?

食過觀塘嗰間覺得好一般 唔洗專登走去食 仲要開咁多分店

BTW有冇太安樓女職員圖

講起黃店服務差 態度惡劣
一定係馬鞍山富園冰室 啲廚房佬同個收銀串到

不過啲野食係唔錯

上左熱門就收得工啦

認同你
但講真有咩可以當面講
無改善先放上嚟
俾啲機會黃店啦

呢啲其他舖頭就經常有
基本冇人會上放連登

任何比連登吹捧過既野後尾一定變地底泥

條底褲就黃 （連燈師, 2020）

其實個廚房佬都唔係同個客講
我覺得冇諗到會hurt到個細路掛
成件事小事到不得了
你企起任何舖頭都會見到幾次呢啲位

屌 畀錯正皮你
Gordon ramsay都實係有人格缺陷

有多一個人攻擊都已經成功，仲上埋熱門
超額完成

加盟店嘅風險 希望可以好好地咁同店主溝通

樓豬都話個女收銀有幫佢寫 係有個男人賤姐

而家講緊態度

how about 澳牛
你個細佬唔係佢嘅目標食客
m屬性食客先係

使乜解釋
就算係真
都唔係咩問題
個廚房佬同個女仔講咋嘛

係可以諗到個客聽到唔係幾好呢點
但都係可改善位

講真平時都見唔少呢啲位啦

個肥哥哥幾好喎

咩尊重
就算件事係真
個廚房佬都唔係同你細佬講
完全唔係問題喎

On9

其實間野都麻麻 薯條淋到仆街
唔係黃店既唔會幫襯

少少事就拎上黎批鬥
人地又唔係呃你錢/衛生有問題
又唔知當時實際情況, 點知你細佬有冇份閪人先?
唔係話黃店唔屌得, 但真係咁不滿咪當面投訴囉

強烈建議樓主落去拍片案件重演一次，真係咁劣嘅連登仔一定幫你批鬥到佢全線執笠

你要證據嘅咁人哋廚房佬講「唔洗理佢」點比證據你？
係咪每次落單前都開住recorder錄低哂黃店嘅服務態度？
有冇當你係官呢啲真係得當事人同員工先知
但你嘅語氣就係講緊樓主細佬屈緊人和

真係唔撚尊重個客 兜咩撚野呀
藍黃店都仆街死啦 大大聲同個同事講唔撚洗理個客

直接講多芝士要加錢唔撚得既
係要咁撚口臭屌鳩同事唔好撚理個客

睇番上面 似個收銀係新做既
個收銀醒目既
果下即刻問一句要加錢你加唔加已經成件事唔同哂

其實齊柏林係 franchise 點樣可以知道全部老細都係黃
會唔會最後變左撐藍店

咁仲正常。。
即係個廚房佬教新人
屌咁都一個po
全香港間間舖都係咁啦

仲有巴打問做咩唔當場同佢講清楚
d野食都未整，你得罪廚房佬即係.....

用嘉頓包既呢間，要多少少野就整得難食，正常叫就整好食

個老闆審核囉
閣下弱智？

你個死黑警去食屎啦

睇樓主張相都唔少芝士，算係咁啦

旺角果間真係勁好食, 太安樓個包都唔脆嘅
放工時間仲要等勁耐

多鳩餘，少少野都拎黎講

真, 完全睇得出有啲人係順勢鬧, 分分鐘連食都未食過

咁撚尻屎都咁多人死撐

又唔係同個客講
唔尊重位係邊

嗰女收銀係新人
廚房佬教佢啦
好明顯

咩口臭屌鳩
一個話人嘅字都冇

block
咗你條屌你老母臭閪智障先

唔係想屈鳩你
但係你班on9仔可唔可以影相影好少少
次次得張單食物實物樣都無

建議大家block
熱狗or共諜嚟

又想分化

得閒屌下藍店喇

五毛！！PR！！勿推！！

你都戇撚柒鳩 明知個客一定聽到大大聲屌鳩個同事唔好撚理個客
即係個廚房佬下次屌你老母唔係直接同你講就得啦

盲撐黃店撐到個腦都閪埋
同金鐘盲撐泛民大台班唱k豬一撚樣

點解連登有咁多post都係鬧黃店，但無post係鬧藍店

咁你要咁推論法，我只能講有緊係最好。
冇證據咪當gossip野囉，gossip除左討論真假，係冇討論價值架，
冇法判斷真假的gossip野，你加主觀感受同判斷咪屈緊人囉。

日日食太安
今日先第1次見到女職員

我都見過兩次, 一個阿姐一個後生阿妹

只要網上有讚揚黃店Post，之後一兩日就一定有投訴分化Post ，拉

咁多盲撐

唔講真假
講真似個女收銀係新人
廚房佬教佢
冇諗過個客聽到再發到咁大

終於到齊柏林

樓主呢？ 肯上返水解釋未？

咁你玩撚曬啦 成大兜比你 你夠可以話唔夠啦

齊柏林執笠啦

因為呢到冇人食藍店, 就係咁多

搵人去間鋪試下加芝士囉

唔係同個客講又點？

調返轉 你同個收銀員講：廚房佬職業低賤，抵佢煮死一世熱狗 廚房佬聽到就話我都唔係對同你講 我只係同收銀員講 咁得唔得先？

講完原來樓主/細佬就係傳說中的西客西客

好撚癲 d人仲話如果係真都冇錯 老老豆豆咁樣都叫教個女職員？ 扮撚明比說話個客聽啦

態度差唔講下澳牛

吓仲以為講啲乜
原來只係講咗

“唔使理佢”
四個字

屌客都盲撐 黃店難食或服務態度差真係有免死金牌

咁一開始加唔到唔直接講？ 係都要搞到咁樣衰？

迫害我 食咁耐竟然冇home office 先有女職員
琴日食都冇

我之前荃灣個係態度都差 .....
次前未出名係黃店既時候都正正常常，到佢變左黃店出埋名勁多客就態度越來越閪 ..... 比佢閪過之後就無再幫襯，我去返路德圍都大把黃店我揀

佢有無澳牛咁巴鳩閉 d人比佢屌都要食佢先

唔講真假
原來
“唔使理佢”
四隻字就一個熱門po

咁撚垃圾都仲去？黃可以當客狗？

唔同舖唔同老闆㗎喎
特許經營好似

兩件事有咩關係

屌你老母笑撚咗我係覺得唔夠咁又點撚樣
一係就話依加唔加得，咁咪唔好加囉 硬食㗎咋嘛
一係就話要依加加錢先得，唔畀錢無得加 ok
唔可以免費都唔緊要 問題係嗰句唔好理
又spin返去份量嗰到做乜撚嘢
嗱我就食親荃灣嗰間都畀加嘅

看圖作文都零分啦

留意PR五毛帶風向技兩：
1. 與內容無關相片作故仔
2. Whatsapp截圖Hide電話號碼
3. 新聞不留link
4. 體育台扮波膠

試過係太安樓大薯條要求淨茄汁, 個廚房佬一聽到就問個收銀係邊個要求, 望一望打量下我先比

另外番到去發覺洋蔥圈熱狗比錯醬, 之前食係BBQ醬, 打開見到得茄汁

中午時間出面大把客等緊, 班廚房佬仲係咁同收銀妹吹水大聲笑

我下次想食會去第二間分店

咁都撐得落
啲人平時現實係咪都係俾人恰到上心口都笑笑口嗰啲

直接屌佢啦

agger

你睇返佔中果期 金鐘班盲撐大台唱k豬
你就明點解咁多盲撐

到底d人係冇睇晒個post就留言 定係真係盲撐到咁？

總之講黃店壞話就一定係pr/打手 有冇諗過其實黃店都唔係完美 係有改善空間？

廚房佬咁撚大聲講到個客都聽到完全係個問題啦 你代入下細佬角度點會覺得被尊重緊？

俗語都有話寧比人知莫比人見 你冇加扮有加個客都吹你唔脹 但依家講到明唔洗理你 感覺係比錢你賺之餘仲要比你當我on9

曲

咁我唔清楚，之前都幫襯左荃灣個間一段時間，高峰期一個月都有兩三次。但比佢閪完之後真係不了 ..... 我去龍門 / 新記都係幾分鐘，起碼有正常服務

咁樣叫態度勁差我笑撚咗

又屈pr五毛 有冇第二招
果然係連登唔講得真話

組團集體去叫多芝士

準備好比人屈pr未

正因為之前食過覺得唔錯
對間舖有期望
先會想佢改善下待客態度
唔係想批鬥佢

對美心冇期望
唔會無啦啦話佢啲月餅點點點
員工態度點點點

如果係我自己去買而咁俾人對待
我係真係會當面爆返佢轉頭

或者我用錯左方法應該fb dm左佢地先
再唔聽先再算
我頭先係聽完真係太嬲

最後希望唔止呢一間
其他嘅黃店都好好改善/進步

good
但記得當面屌下佢
幫下黃店

有冇搞錯 我係中學生嘅話聽倒實會勁唔開心 但又唔敢出聲屌柒佢喎 得嗰少少零用錢嚟黃店買野食 想要多dd 芝士都唔得？

係奇怪 想理性討論吓都無
盲撐洗晒板

所以就老奉信你?

周不時食荃灣果間
呢間野就好食
不過態度就真係麻麻囉

熱狗波膠都出埋來 證明無屌錯

以事論事，咁呢個地方做得差 做到做唔到特別要求係應該收錢時出聲講明。
上面有街坊講妹妹最近先見到係度做，姑且信佢train緊唔識。
果d咩廚房佬唔駛理佢就係當你唔係客根本鳩up冇成本

人地話香港人低賤唔係冇原因 係個客面前講唔洗理佢都唔叫態度差？

做廚房都要講態度 慘

個老闆點審查? 叫口號? 定 ADD facebook?
咁條友冇用 social media 又俾唔俾佢 franchise?
講緊大行先有咁嘅 manpower 去做政治審查
你覺得一間 6 萬幾蚊一年嘅 franchise 有冇咁嘅 manpower 去做?
閣下弱智？

明明俾多幾蚊就解決
咁都要攪到一肚氣

係呀，有得揀都一定黃店優先。但黃店都有得再細分邊間好食好服務同抵食。龍門之後太多人無試過，係近幾個月小 D 人先試到，又真係無想像中咁難食
新記個芝士撈就無得輸，但唔算多款同埋入面比較小位

Dllm數會幫襯

使唔使咁玻璃心，一句 唔使理佢 都傷心

唔gur咪屌7個廚房佬囉幫你細佬出頭囉，咁簡單

樓主都係想黃店改善啫
睇字又唔覺樓主想整死間鋪頭
講句野又屈我熱狗波膠
嗰username係足球員得罪你？

咁全部黃店都審核唔到
你確定繼續發表弱智發言

職業冇分貴賤
唔排除呢行有d人態度有問題
但唔係個個都係咁
你咁講野我唔見得你有幾高尚

成日食呢間嗌薯條多醬都無野啵

你理撚得人姐，你咁把炮唔當場叫佢退錢走人?
一買一賣，冇人揸槍隊住你要你比錢

已經屈咗

黃店唔鬧得㗎

咁職業低賤都係四個字啫

其實唔關你個廚房佬up乜事
關鍵係有無平等尊重
你覺得咁係叫尊重既咁我都無符
其實明明本身一句唔好意思 要另外加錢已經搞掂

我覺得可能同之前龍門有廚房因為太多生意而唔撈一樣，始終有人純粹打份工唔理藍黃。

屌你老母 間閪野打手惡撚到顛
本身中撚左伏都廢事屌 薯條可以淋撚到閪

見有人開post講佢屌客 我就順手講埋
成班打手連佢薯條淋都唔講得

仆街你地吹奏到間野天花龍鳳
我地睇撚完你地吹奏先去買
完全唔係果回事又唔撚講得 剩可以比你地吹奏
信你班撚樣中左伏就要硬食呀？

靜啦

有冇諗過當時人只係一個中學雞
唔好用你哋啲思想套落人哋身上
人哋聽到可能真係會hurt
希望齊柏林睇到嗰po可以改善啦

一隻狗都3草野對平凡中學生黎講都唔少野

而家我買咩 尻唔撚搭八 而家討論緊個態度呀 即係去黃店就預撚左態度差？ 提出意見去改善唔得？

你係五毛 你係pr

黃店做乜撚都岩呀 你頂到順咪走囉 叫佢退錢呀

其實有個問題想問好耐，如果每間舖頭都唔同老細，咁樣我點知呢間個老細係黃？

當事*人

齊柏林熱狗，黃店，好食。

其實會唔會係佢聽錯左個熱狗淨茄汁呀師兄

剩熱狗同栗米好 薯條唔撚得 淋撚到閪

你分化

靜啦屌你老母

大埔都新開左間 今日食黎試下 d茄汁太酸

Bulldog hotdog 好食好多

真誠希望是非不分嘅，淨係想搞爛個場嘅波膠行路打倒褪，行十年衰運。

扮波膠PR死全家。

扮波膠嘅五毛死完男家死女家。

Consolum 僱員全公司上下冚家產。

我食元朗個間熱到入唔到口喎
你食邊間咁伏

你唔鐘意人哋個態度咪走人囉

班打手已經屈緊我五毛啦
比錢幫襯買左班淋薯條都唔講得

咁個收銀係咪炒得佢ok左個客 冇話要+錢 紙都mark埋 解釋到未？

我就未見過女職員嘅

你做乜

係都應該教個收銀講啦
但個收銀又唔識
唔通廚房佬做埋個新人收銀個份咩

anyway佢咁講得應該係冇得加錢加芝士囉
最百痴唔當面屌
搞到件暫唔清唔楚

條友收左皮打橫黎講

粉嶺花都果間有個四眼仔態度都係麻麻
我問佢跟餐果度兩個都揀薯條得唔得
佢話可以
咁我問咁兩個薯條都加錢變大薯條得唔得
佢話唔得
我問點解
佢話總之就唔得 我唔需要同你解釋咁多

原本我一星期會買3,4次黎食, 之後我就再冇幫襯過

屌你老母你要D讀唔成書既黃店暴徒有禮貌?
你ON9架?

咁而家咪唔再幫襯 再上網分享下佢態度差 係咪又唔撚得呀？

睇真啲
另一個負責遞單俾廚房整去講
妖
都唔係個廚房佬講

係負責遞單俾廚房整同個廚房佬講
俾人fake咗

問下佢地 太安樓分店

真係凍食過兩三次都

入面個男人淨係教緊佢入面啲人做嘢啫，唔係想閪你細佬，只係佢舖頭細俾你細佬聽到 應該好多餐廳都會收order接受咗，入面就不成文唔加俾你，只係無俾你聽到咁解

多咗啦

你連咩係尊重同態度都未學識呀𡃁仔

而家有話唔俾你批評批評得呀 但係你地班分化撚係都要分化

乞衣咩，加10蚊咪多芝士囉，老奉要多俾你？

你可以唔信 88

咪有圖

我見你咁肯定人地 franchise 個老細一定會審核
好似你係人地果度返工咁, 所以咪問下囉
見你仲要講到自己好撚醒咁, 解答唔到就講句咁全部都審核唔到

我淨係知人地黃店有貼下 poster, 有地方俾你寫下野
但係太安樓齊柏林冇, 咁我真係唔知係咪黃店喎

要加錢咪同個客講囉
單單打打做乜

打錯字咒多次

consulum員工全公司上下冚家剷

緊係要啦 連登規矩不嬲你要預知自己今日唔好彩 帶定個24小時gopro錄全日

樓上咁多個又話次次食都冇見過女人

上面好多show block user 我自己就未試過比人閪喇
又係R唔到著數上黎唱

你分化撚 屌你走啦 而家黃店係咪唔撚比單單打打呀？

有咩問題？黃店係態度好質素好標準？咁d人做咩好意思屌龍門難食

唔理真假
睇真啲
“另一個負責遞單俾廚房整去講”
妖
都唔係個廚房佬講

係負責遞單職員俾廚房整同個廚房佬講“唔使理佢”
俾人fake咗

即係原來係個新心收銀寫咗多芝士
但又冇得多芝士
所以遞單條友講
唔使理佢

當中嘅佢
係指個“多芝士”個字
而唔係個客

即係話其實佢係講“唔使理多芝士呢個字”

嘩屌你老母
咁又一個熱門po
無聊到核爆

pr 全面進場

大大聲講左句: 唔洗理佢

講真 我作為個客我理得你地間鋪點運作
你要屌就屌個收銀 唔好比我聽到
你d說話句句有骨 仲要比個客聽到我覺得你態度閪好正常

攻乜嘢擊發圍就唔俾客人投訴架咩
咁咪大撚曬？我塞錢俾佢算啦唔要野食

近排勁多批鬥黃店嘅post有好多個都話食返藍算算藍店好食笑撚到我

利申：唔係話緊開post既全部都係五毛不過有勁多都係囉睇返每個post嘅樓主嘅處理手法就知

吓貼下poster都計審核
咁要做審核有幾難
之前全部齊柏林都有貼poster㗎啦
原來你真係弱智嘅

槍打出頭鳥 又來鬥黃鳥

#343講咗我嘅推測
俾人fake咗
件事無聊到核爆

呢個係定律
逢黃必屌
黃店口碑好->有人開始屌
渣哥龍門玩過一次
唔知今次work 唔work呢？

盲左？ching驗下眼

句野鳩屎到咁 上面一大堆人仲撐

幫手拉啦

#343我嘅推測
好多人睇錯
搞到我錯埋

露底喎師兄
人地不嬲有貼開

黃店職員係咪手足？

心照啦

審查係你自己把口講出嚟
講完自己話審查唔到係乜撚嘢玩法
咁審核唔到你又講？
真係唔知邊個先係弱智

看圖說故事，分化 拉

啲鬥黃撚倒數都無咁準時呀

閣下中文係咪零分
你每句重睇啦
你真好撚柒

你收皮啦屌你老母
洗撚尊重佢咩
佢又有冇尊重個客啊

隔離post 越黎越多人出黎屌佢薯條淋
我都想睇班打手點兜

開口埋口屌人老母
我諗所為嘅尊重係人地唔尊重你，你都依然尊重人
我又唔係話廚房果個冇問題，唔駛下下都屌人屋企人嘅
比啲尊重

咪撚玩啦你要個醫生老母定係執紙皮老母呀
職業無分貴賤係呀
唔好呃細路啦
現實係咁㗎啦
學校入面啲老師校長都對啲社經地位高嘅細路客氣啲啦

先唔好講件事真定假 上面成大堆人講到如果係真既完全冇問題咁 黃店態度係咁撚閪嫁啦 你咪唔好撚食囉 連比意見都唔撚得

ok
個間唔撚食

食過旺角同坑口
都幾好

原來咁入都有分店 呢間野而家真係做到好大
睇住佢由荃灣起步

當自己讀心師

咁可能係我冇留意
我7月15號放工第一次係太安買外賣食
咁有冇需要post receipt?

太安樓 坑口 灣仔 旺角我都食過
仲要特登揸車出去食

而家講緊係條友話老細會審核之後又話審核唔到

ON9?

樓主人呢？
無下文？

其實不嬲都好撚難食

有冇寫明先
食野好多時候可以有特別要求 eg多汁 多飯
冇寫明要加錢 落單時又接受既
咁就要滿足個客人啦
一係就寫明要錢/落單拒絕

上面個現烤三星豬乜鳩係咪出親去食野比d員工單單打打 比人指住黎屌都覺得冇問題 仲食得好撚開心笑撚晒口成隻狗咁撚樣

你開頭老屎忽心態叫我𡃁仔咪屌你囉

Sor

可能幫老闆洗埋碗先走

我食過幾間齊柏林，坦白講呢間態度真係唔係幾好
利申住客

咁快有人抹黑

有圖就唔係pr? 走啦分化狗 我地黃店係咁撚閪 吹撚漲？

點解唔自己同間店溝通走上嚟開post
人地一定有上連登啦

你而家話人有格缺陷 後生唔努力
先會入呢行做廚房喎
你自己先assume 個個都係咁

再者我俾你老母係醫生又點？
教到個仔好似你咁on9 連基本尊重都唔識
唔係諗住人會尊重你啊？

做廚房係搵得唔多錢 唔代表佢地有人格缺陷
做醫生搵得多錢 亦唔代表個個人格一定冇問題
但你用埋個閪腦咁諗野 我就知你係弱智

師兄你都識講無留意啦
鬥黃留返俾自已鬥自已仲好啦

荃灣果間不嬲好態度

同一日4個post會唔會太明顯？

有理由懷疑你係相關人士
討論區乜都可以講，你咁講既話咁咩po都唔使開啦

叫條友重新做一次拍片好無？

又話人分化鬥黃乜乜柒柒
有心做鳩人會講依番說話？

唔係話咩鬥黃 係你班盲撐撚d咀臉好撚肉酸 如果係真既都冇問題都講出 上面個三星豬乜尻仲講到係咁撚閪嫁啦 頂唔順咪唔撚好幫襯 連比意見去改善都唔得

好撚顛 越黎越多人出黎講佢d薯條真係淋
重有人問間野薯條唔係賣淋架咩？

之後班打手屈哂話薯條淋既人係五毛同pr
重話d薯條次次都脆卜卜喎

究竟間野d薯條一向係脆定淋架

2019.6.12出過po
下次出po係屌黃店
問下自己重視啲咩
問下自己有冇對同路人更嚴苛
問下自己係咪雙重標準

知你會話屌佢係為佢好，同樣嘅內文，主題可以係「期望齊柏林熱狗下次可以多少少尊重」

曾經有手足提過：可接受 可改善
最近全部唔記得晒 打回原形

不時會食 次次態度都好好
利申 廿中

唔覺好好食囉 成日吹奏

吾日三省吾身

講咁耐都未有女職員圖

樓上先有人貼埋相話自己住太安樓
話間野服務真係差喎 點架

我信樓主唔係pr

不過好多pr入左黎扮晒兩邊互屌

係 見到嘉頓包就不了

樓主個腦

唔講態度
講食物，佢啲熱狗好一般，唔係黃就要吹到好好食

講好食O MY DOG同BULLDOG 好食過佢多多聲

你當澳牛死架？

又係d證據論
怪唔得咁多受害者出聲啦
到時齊曬相 有埋聲 有埋片
你都可以話你無親眼睇到啦
似足d 藍絲邏輯
荷蘭叻係唔係你師父黎

平時做開cd rom
但做得到嘅task都會盡做

同意你話主題可以改好啲
我亦都真係火遮眼
因為唔係發生喺我身上而係我細佬
冇得當面對質

我都叫左我細佬下次再有呢啲情況
真係唔好自己谷氣就算
自己冇錯又唔係西客
直接爆返佢完全冇問題

以後唔好幫襯啦，無謂受氣

拿 依架間野都係得2個point比人屌
1個話太安樓分店屌客
1個我見佢有屌客post順便開post講埋之前聽班打手吹奏到天花龍鳳
走去試d薯條淋撚到閪

太安樓單野屌客班打手話一面之詞唔可以作準
我話薯條淋鳩哂起碼有超過十個會員都話買過淋哂既薯條

班打手根本滅聲剩可以讚好

依間野俾人過份吹奏
bulldog好食勁多開頭都以為我口味問題

四隻字
比位毛入

呢間嘢都吹奏…

走之前擺成班連登仔又話大快活幾好食幾好食
唔係話唔支持，但係真係唔使乜嘢都碰到天咁高

不過算啦，你質疑齊柏林就會得罪連登仔

超小廚駕到

原來今個星期到齊柏林

真心 齊柏林好垃圾
利申：撐龍門

中學生唔識出聲都好正常
講真成年人都未必會當面出聲 香港人由細到大都係俾人train到要睇眉頭眼額唔好亂出聲 發生咩事都係睇戲mode 不嬲都係默默受氣再圍爐

我係廚房 對住客人一般黎講
我會希望佢出黎食飯食得開心 我煮得開心

有唔明既 用咩食材 我都會用得既知識去解答

當然啦 閪人除外 （香港地都幾多閪客）

我自問都係個好人 今年26到尾 就27

未請教你月入 我地再討論

食老麥好過啦

點比

講真 條柒頭大大聲講明顯係想個客聽到 呢d閪店我就唔會去啦

你好樓主
本店在維持品質以及服務質素兩方面都盡力做到最好
務求做到完善的餐飲體驗
若對於本店有任何意見歡迎pm本店的IG page
閣下的意見定能令本店更上一層樓
多謝。

笑了 又開個新ac引戰

$48000 返到去再貼糧單比你

可能樓主細佬係pr 五毛
佢都比人冼左

傻閪 咁樣好肉酸喎出少句聲當幫忙好過啦

講事實又幾肉酸嘅

唔洗啦 我過五萬 好人好姐 月入先得48k
緊係後生果陣人格有缺陷

現金得小小

需要影id證明小弟26未到尾嗎？

咪撚食 食屎啦屌你老母

要

扮多咗啦傻閪

好撚好笑
黃店=聖人
發老悔都唔得
你班垃圾永遠要求好人再做好啲
冇人屌閪人

幫襯過旺中，荃灣，馬鞍山無乜問題

個客人都幾無奈，好似喺超市排緊隊比錢咁 前面個呀姐走開兩步拎件特價貨,3秒唔夠,衝返黎 串串貢同後面條友講：想打尖牙

你好樓主

今次的事件令你帶來不愉快的體驗在此表示歉意，

請容許我作出少許的回應。

由於今天有新同事第一天上班 ，

而這位同事正是今天負責收銀的女同事，

當時這位女同事在閣下購物時諮詢任職較長的同事，

本店以往在芝士上，尤其是中學生或較年輕人士，

都明白到希望多少少芝士以提升口感，

本店都會一律酌情處理，都會主動放多少少芝士，

而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可

對於今次的事件，導致閣下有不必要的誤會，

本店定必以此為鑑，

並且同事之間將會透過更好的方法表達與今天事件相關的情況，

令同樣的情況避免再次發生。

最後，本店十分感謝樓主所提出的情況以及意見，本店會繼續提升服務質素及食物品質，令每位客人能夠得到更好的體驗。

如有更多意見，歡迎樓主pm本店的ig page，

本店承諾會作出適當的跟進和改善。

多謝。

所以話永遠唔好做壞規矩

句野你上面d手足自己講 接受唔到個態度咪退錢走囉

PR又係呢啲招，頭幾個回覆又係一式一樣，點撚樣信呀

總之有少少異見就係分化

真呀 班友好似走火入魔咁

有得你食黃店買贖罪卷仲唔感恩
分化狗 五毛 PR拉
又block一隻

仲有冇意見

正常員工唔撚care d料落多落少，所以平時老細唔喺度，咁做收銀當做俾個客睇都mark落單嘅，廚房佬理唔理係佢哋自己事啦。

廚房佬心情唔好，俾少d你都仲得，但都唔會大大聲俾個客知掛。

所以個老細都on撚9。老老實實，你估對整嘢食好撚有心得，好撚有熱誠會走去開franchise咩，咪又係當投資。理撚得佢係黃定藍，仆街就係仆街

黎荃灣食 個姐姐好好人

躝啦屌你老母 九唔搭八

樓主心灰未？ 發覺講事實都有咁多cctoy傻仔屈你5毛

你個招牌黃色就點都唔會有錯嫁啦

屌你原來請左女職員

點解唔係直接聯絡店主講 反而放上黎講

沖出嚟柒？

一路都講緊係冇得加既話點解唔講清楚 真係沖出黎柒

從來都冇過
可能最近有啦

大佬呀，人地同你爭論性格缺陷同職業既關係，
你就搵錢大人地，你唔覺得係反證左咩

有回覆

真定假acc

廚房同樓面講野，咁岩比個客聽到
係土地不足問題

我覺得個重點係點解咁撚小事都要出個post😂

配合返佢個思維姐
職業有貴賤 人冇高低分

你覺得少事姐，當事人好難受

人地講咩 你都要管？
討論區來 雖然國安法 宜家都係言論自由
黃店又點 唔好都係要提意見

呢啲叫真性情，有性格，夠黃，夠本土
唔識欣賞就唔好食

呢d垃圾廚房佬做份低賤工扮大支野

多謝支持
本店定必繼續努力做好每隻熱狗

唔係最正個間啦
bulldog hotdog更好 食過就知
大埔/上環

葵廣個間分店
啲職員有男有女全部除罩食野飲珍奶
之後又整下野食 又收下錢咁
上次等個外賣成半個鐘
跟本個包整起左好耐
係杯粟米無人記得去叮
一直放左係度
到我問先check返
最後個包凍左薯條又淋撚晒

食開荃灣同元朗分店都好好體驗
係葵廣分店真係不了

btw見到佢舖面有貼消失的聖誕卡既poster
唔知齊柏林係咪都係渣家軍

呢度係全港最齊既PR分化批鬥抹黑鬥黃(除左鬥自已)既連登
唔放上嚟點大大大力隊死黃店
人地唔講仲以為係藍店，咁撚多post隊死佢

唔係既話點鬥死佢

因為放上連登先有人理

我好明白 有時啲西店員就係咁欺善怕惡
明明態度好 見你細個/個樣細個就唔禮貌

用ubereat嗌過
另加芝士都係要加10蚊

老細好似係長頭髮帶眼鏡瘦瘦地，成日見佢係荃灣店隔離打機
唔似巴打講果個

態度差就唔講態度
味道差就講人情味

無撚敵

麻煩順便跟跟你地外賣自取，個app 話有得拎，我去到你地先開始整，咁同我walk in 買有咩分別？

佢啲熱狗真係好一般，價錢又唔特別平，服務態度真係一般好多𡃁仔做

係咪得你同我覺得佢曲

佢個刻咁仆街你唔直接爆佢？
番黎上連登講有咩用？
細蚊仔

一開始咪講左事主真係細蚊仔 盲閪

睇到多芝士已經知咩事啦
你估真係老馮多比你咩on99
你比個價錢就係人地set個份量
不如你下次去買一隻熱狗叫佢多條腸或者多個包？

我每次有意見都會直接pm間鋪
連登呢啲太多煽風點火
今次呢單嘢有冇咁大件事真係見仁見智

成班認真撚

未見過女職員
保持距離

唔洗理佢

聽你講似恰鳩學生哥，睇佢有咩回應先

呢個世界係咁，
好人難做
每次都俾啲着數你，
但有一次唔俾就話番你轉頭

有個男人婆

有冇咁難理解呀
依家主要係講緊佢態度差恰細路
個個就話事主r著數

就黎買燒賣叫阿姐俾多啲豉油都係r著數架喇

不完美 可接受 要改善

典型 PR 狗 account

仆街了，近期上位上得最勁嗰間你都敢屌

覺得佢d包唔夠熱

宜家就係佢冇當面講，而係背後串柒柒咁講！你當面講要加錢我想食咪加囉！屌你老母又唔當面講個客閪知呀？好心你睇撚完篇嘢先出聲啦！

睇完個po即刻想買返兜腸支持下
收皮啦~拉!

屌你 黃店黎架 唔俾鬧架

屌 黃店做乜柒都岩啦 上面幾撚多人撐

我都覺得淋 所以索性叫走醬
外賣可能索得D 汁太耐

Ok 聽日即買個試下係咪咁

免費多芝士真係好撚大貪
加俾你就人情，唔加俾你就道理
你話嗌多醬就話啫

我有一次嗌辣肉醬薯條
但叫慣咗芝煙咁照嗌多醬
都唔會expect佢真係筆多兩羹肉醬俾我啦
最後淨係多咗茄汁俾我
唔通又開post屌咩

國安食咩熱狗？想分裂國家？

唔係間間黃店都好 有D真係應該對客人禮貌D
唔係話黃店就唔屌得要客人老撚奉受你氣

on撚9
你同啲成日嗌racist嘅黑鬼/華人冇分別
明明就係想免費加芝士先俾人串
唔係因為佢係細路所以俾人串

仲攞豉油同芝士比，你係咪弱鳩智??
而家個細路係R多一兩粒燒賣呀

好細咋間野

唔係玩連鎖加盟咩？間間分店可以係唔同腦細，憑咩話黃？

再者，撐黃都要睇質素，嘉頓麵包、腌製腸、加一大pat醬，閒閒地咁就40蚊左右，食其他黃店唔好？

撐黃店本意係諗住撐同路既自家小店，希望係呢個環境下d自家小店仲可以經營到、揾到兩餐，
我住北區，食過一次覺得又貴又普通，聽聞MOS店個腦細肥過肥仔水最近添食係TP開多間，
如果係想撐黃店，其實係咪有其他真。黃自家小店更需要撐呢？

你搵撚清楚而家嘈緊果點係咩先啦

咪好似澳牛咁lo
其實香港普遍都係咁 好食既野態度就會差 睇你自己接唔接受到姐

其實冇片你up乜柒都得
你話個店員衝出黎屌你老母都得tim

有利益搵你哋錢就黃，要佢輸就會係藍
根本黃店就得啖笑

不如你都訓撚醒先啦樓主一張圖說故事片又冇乜閪都冇，個字佢自己加落去都得tim啦個個起撚晒火咁淨係話間野唔得，屌你佢同啲尊登唱衰黃店既打手post有乜分別？唔記得左要不分化嫁啦？一個垃圾post就將想一間黃店打殘仲咁多人懵盛盛附和，敵人真係笑得好撚開心呀屌你老母

其實如果可以拍定片先係有心裝人啦係咪

返到去未

咁點解一開始唔講清楚 要用咁撚鳩屎單單打打既方法去同個細路講?

咁你點證明佢講既野係真，點證明佢唔係作故仔專登攻擊黃店？一張圖一個故仔個個好似信到十足咁，咁容易比人分化人地真係偷笑緊la

手足

真
其實都算小事
咁樣又擺上黎公審
以為去左FB

煽風點火實有架啦
呢排風向就係企係枱面打
話比人聽我係五毛分化撚
睇下有幾多人上當

係證明唔到架
咁所有證明唔到既野都唔可以討論？
樓主呢個又唔係咩極為嚴重既指控
個別職員態度差想反映下姐
又講到分化又咩咁
俾d信心同路人啦
會食既人真係會因為呢個post即刻唔食？
不過樓主個標題確實可以改好d

哇咁仲唔係嚴重指控？
未聽過標題黨？
好多人淨係睇標題
樓主擺明有心改個咁樣標題比人睇

“之後仲同入面啲人講話以後有人嗌多芝士就加10蚊 唔加就唔好俾”

然後齊柏林解釋話唔洗理佢=自動加多少少，都幾矛盾喎
原本都想試下，寸撚到咁都係blacklist了

食過最好食嘅黃店熱狗係hooman

冚家剷

發覺好多西客要求多多屈鳩黃店

不嬲有d仆街店用黃店旗號做生意，出晒名就開始變質
仲係到兜主動加少少
係有心既，就叫條友出黎say sorry咪算，肯大方認錯實贏

事緣我細佬好鍾意食XXX嘅XXXX
平時嗌開多XX 話好夠X好好食
但頭先放學返到嚟佢同我講話以後都唔想再食

咁佢今日去嗌完多XX之後
落單個女職員就mark左佢多XX都冇乜嘢

點知另一個負責遞單俾廚房整嘅男人大大聲講左句: 唔洗理佢

跟住個女職員望左我細佬一眼
都知佢係聽到
嗰個遞單男人完全冇當過我細佬係客

之後仲同入面啲人講話以後有人嗌多XX就加$$蚊 唔加就唔好俾

佢話個男人大大隻 唔知係咪老細嚟

你唔俾你可以話固定份量加唔到
一係就話而家要加錢先有得多XX
咩叫唔好理佢
仲要大大聲講 我細佬係中學生就唔當係客？？

呢張係張廚房單 落單個女職員都有mark到多XX 但個寸寸貢嘅男人就叫廚房唔好理我細佬

聽完我真心勁嬲 知呢間係黃店 你地係咪應該改善下待客態度？

你應該去番間舖當面對質先

六十萬收皮啦 我23fg 48k starting 公務員
你夠我穩定？你含撚啦屌你老母廚房佬

呢間野不嬲成日玩勁人
不過呢勁多分身支持
Btw叫左走醬又狂比醬
勁反社會人格

呢間野既打手吹到d熱狗好足料
一隻熱狗咪又係得一件包一條腸
芝士又唔比多dd個細佬仔
同食雞有雞味又咩分別
你一條狗有2條腸我就信你足料啦

熱狗又唔熱
叫走醬又比醬
樓主細佬叫多芝士又比少人
仲要開分身罵樓主細佬
再有一堆分身支持

你食過先講啦

利申：肯定唔係打手

首先 有60唔係大哂
第二 比你有60萬又點
蝦細佬
唔光明唔磊落
熱狗有條腸都講到好足料
係咪比半條腸先叫正常

每日一店, 今日到齊柏林

食過有幾出奇
叫左薯條走醬又比一堆醬
亂咁黎
Btw唔係要比人昆過先可以罵人昆人既

佢細佬有咩必要呃屋企人先講到唔會再幫襯就真係好唔開心啦

你叫佢拎張圖出嚟啦 講姐 我都識

你好店主，多謝你回覆先， 但我有啲懷疑解釋嘅真實性，店員想「主動加多少少芝士」，但會講做「唔洗理佢」，雖然店面唔大，但用咁既聲線，應該係有意俾客人聽到，你地回覆咁大段嘢都係講話係誤會，而冇合理解釋到對客人大聲無禮貌嘅原因。點都好，希望經過今次之後，你地真係會改善返待客嘅態度。

另外想覆返其他話我看圖作文嘅巴絲，其實店方自己作出左回應，係確實有呢件事， 大家可以注重返重點，係佢地對客人嘅問題。

我都希望太安樓分店可以履行返佢地嘅承諾，呢間黃店咁多分店咁多支持者，希望可以誠心改善待客問題，之後對待客人（無論係咩年紀），都用更好嘅方式表達，唔好再令客人受氣喇。

件事就咁完結啦。

一起底就知你五毛啦死廢柴

食屎啦你，係呀係你呀樓主

你應該問下間鋪睇下佢地點回應先

希望想撐黃店既朋友揀番d有逼切需要既黃店

當然，鍾意食嘉頓麵包、腌製腸、一pat pat醬既就繼續啦~

你咪直接同店員投訴，係度開post有咩用？

點解你會覺得個細佬有需要昆屋企人
仲要比人昆多40蚊？
一次不忠百次不容
你咁鐘意比人撚狗你咪自己去
食7日7夜影7份多芝士連單比各位巴打睇下囉
60萬夠你食15000次齊撚狗熱狗

比連登捧過最後一定被批鬥
係一定

屌，每日連登係度屌黎屌去，好撚煩

OP有氣量

cctoy果然冇一個正常食垃圾食到弱智

好好笑
明明係個老闆罵個新人同個客叫佢窮人比唔起$10無得加芝士
依加推個新人出黎罵
人渣公司
撚狗熱狗

態度好唔好就其次
好食咪得囉
澳牛咪又係一樣咁多人

咁加10蚊個到又點解

旺角葵芳都係 冇咩禮貌

似係你人格有問題多啲喎

澳牛
唔會叫炒蛋比太陽蛋
老細唔會推員工出去比人罵

根本解釋唔到
明玩d客

然後一定會有人問：「係咪黃店大曬唔屌得？」

再次感謝你的回應。

其實我只是當中的一名任職太安樓資歷較深的熱狗PT員工，我真的希望挽回大家對我們的信心，而老細都十分重視今次事件，已經在今天親自到場了解事件並作出跟進。

我未必能一一回應，今次事件確實有幫助到我地改善不足之處，容我再一次感謝你給予我們改善的機會，當再次出現類似情況，定必盡量以客人為優先，以免出現同樣的情況。

最後，多謝樓主的支持，希望樓主日後能夠再支持我們的產品和服務質素。

冇人迫你食架 唔滿意就過主

無錯
老細係唔會推員工出去比人罵
因為佢會親自屌鳩你

有禮wor tm

即係認左罵自己員工同客果個係老闆
回覆扮哂蟹既係其中一個推波比新員工既老屎忽

又攻擊黃店

唔好咁啦
人地係唯一一間足料有一個包一條腸既撚狗店
態度點差都要日日食

叫細佬仔就當面罵
普通大人就唔駛理亂整

屌你，錯撚左就咪撚兜啦。想唔加錢無多芝士咪改個價錢牌囉。又資深員工又乜又柒

push

證明件事係真
有乜理由講『唔好理佢』
好唔尊重 唔好講客唔客人
你同人講野
然後你收到既feedback係『唔好理佢』
你都唔好受啦
點解要受呢啲氣

太安樓嗰間好好人㗎喎

我都唔鍾意屌嚟屌去 但今次係間鋪頭做得差喎 佢哋都認咗件事 我都希望最後真係有改善個問題

「黃」唔係淨係顏色政見咁簡單 遇到唔公平唔對等唔公平嘅待遇都唔可以出聲嘅 咁你追求嘅「黃」係乜嘢？

但太安樓果間員工出左黎證明件事係真bo
仲要係咁兜
樓主pin左

你咪就係中共式維穩囉
一有人指出就話人破壞和諧
呢種想法唔係維穩思想係乜

佢果種根本係維穩思想
有人提出批評就話人破壞和諧唔團結果類
根本同民主背道而馳
真係識唔少人
根本係口講爭取民主
但其實純粹只係反中共而非爭取民主

我識嗰間店嘅老細
佢係我師兄

人地叫多芝士都無話比唔起$10
大大間咁多間分店既老闆
無啦啦串人地
搞到個小朋友好似乞芝士咁
小朋友童年陰影就係比你條pk搞出黎
$10我地個個都比得起
就係唔比你賺
你慢慢繼續繼續玩自己d客啦

臭鳩味

正正經經寫明加芝士幾錢咪得
最搞笑係一份芝士薯條先$12
加多小小芝士收人$10
明昆小朋友

嘩屌你老母好多謝你分享呀知情人士！

到依一刻仲係推個職員出黎頂罪
扮唔係老闆有膽咪拎cctv出黎比大家睇
唔拎咪即係身有屎
老闆大罵新人同小朋友

黃店係咁架啦

職員行為代表公司，有得咁樣推卸責任架咩？

抵撚死啦屌你老母
大老細落黎問咩事先出黎解釋
自己舖資深pt就出黎推個波比個新人
分分鐘係你老頂叫你黎reply post say sorry添啦
含撚啦你老母

講真點解要咁樣令個小朋友難受
根本咁講野係存心想個客唔好受

本身覺得佢地熱狗係好味
但真心唔會接受到咁既態度
唔會再幫襯

來你老母咩on9仔
黃衛兵唔岩聽既說話就話人批鬥
用下你個閪腦啦
人地員工出埋黎認啦傻西

咁我寧願老細出黎屌鳩我話無啊
好過咁樣比說話我聽

55 只能講parttime錯
咁你公司無撚做過培訓架？
員工就係代表緊公司啦屌你老母

做得好就公司既
做得衰就入員工數
正一閪人

同意 今次的確係有問題
之前好人 唔代表而家都係

咪就係
你要講就直接同我講
你係到旁敲側擊又要比我聽到做乜撚野

擺明見小朋友無咩錢叫最平既餐睇唔起人
狗眼看人低
如果我係小朋友屋企人一定會好唔好受
心都噏埋

我喺一個食客姐

齊柏林熱狗
老闆職員齊撚狗

我識嗰間店嘅老細
佢係我師兄

唔該 你師兄 或者你朋友乜都好
佢係你面前好唔代表佢對其他人好 有禮貌等等
岩就岩 錯就錯 乜撚野好好人
人地比哂證據就話好好人

Part time老闆？
由頭到尾都唔關個新人事
係條pk老闆罵個員工串埋個客窮
出賣員工蝦小朋友既老闆好人有限

換左個新員工再加個老闆睇場即變西店

黃衛兵： 屌！ 往死裡屌！

利申 齊柏林好食

佢個回覆完全冇解釋到件事咁都叫不必要誤會

你要收十蚊唔識好聲氣/寫出黎同客講要收$10
講到小朋友比唔起$10
人地分分鐘有錢過你

55
態度閪都唔屌得
你都on撚鳩

好唔好食同態度有關係？
咁藍店都可以好食啦傻西

同意 所以我係#584講左

ok sorry可能我miss左

即係師兄弟咪多芝士囉
街客小朋友有2粒芝士都偷笑

你係咪當人弱鳩智㗎 咁撚樣回覆似撚足港共自欺欺人嘅說法 你估有無人信啊啦 唔好理佢咁都講得出不特止你個解釋仲牽強 咪當人弱智先得㗎

呢d叫不必要既玩客
好彩有樓主講出真相
如果唔係分分鐘好多小朋友受害人繼續受傷害
向語言暴力說不

巴打你走先
黃店大撚晒架

咁我又未試過叫多芝士

件事有發生嘅話 要想改進同令人放心最直接嘅方式就係交人，嗰個員工其實可以直接炒 唔使再返嚟

不過一定有左膠覺得懲罰太重 總之一句講曬，唔炒人嘅話我唔排除一路追擊 最撚憎啲恰細路嘅人

如果條友係老細嘅話唔好意思 唔會再食

分分鐘老闆扮資深員工
麵包夾條腸都有資唔資深
芝心我就識

做生意做到咁真係好撚西吱

係個客面前話唔洗理佢 點都講唔通
真係當客係狗咁
好生意都唔洗咁既

圖？

而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可

「唔洗理佢」個意思原來係咁解

你咁樣解釋你覺得好合理？

返咗六個鐘頭都返唔到

黃店輪住仆街

樓主抹黑黃店 係五毛 分化撚 國安 blocked 拉

條老細係識做嘅就請番個細路食番10次薯條都唔撚過份啦 屌打篇柒野成個屎狗條仆街喺cga撚個細路收番人隻公仔再上網講下次見倒我俾你免費5次

人地住美國東岸 返去要搭十幾個鐘

Bulldog

可惡 我搵日去食下實測下先

佢根本當人弱智 個解釋簡直同港共有得揮 一睇到即刻諗起班狗啲記者會

留意埋觀塘新舖啲員工態度
同埋佢地個喇叭向住條人龍真係好嘈, 連落單都唔太聽清楚同店員啲對話
thxthx 小店加油

正面答話咁答唔禮貌同柒咗，屌咗佢兩句，下次唔會咪算囉。

明顯唔面對問題

黃店都係唔屌咁長啦

間間黃店排住隊柒

果個擺明老闆黎
比十包薯條個小朋友
但就係唔比芝士佢玩勁佢

而家開鋪係做善堂?
連登咩事?你去食車仔麵叫人加多D餸唔俾錢睇下人地理唔理你。
R野仲要公審，咩世態。

真
仲有上面話樓主造假
黃店唔批評得班撚屌
真係去含撚la
盲黃

黃店！罪大惡極 審到佢執笠收皮就岩

我寧願你話輸咗波心情唔好 會留意番

屌你爬文啦

你地自己覺得咁樣講得過去咩？完全唔覺得呢個解釋合理
利申常客 最鐘意食你地嘅和風味 不過以後應該唔會再幫襯

收到。
本身都已經有一排無幫襯，聽日會去懲罰。

姐係想人地當面屌柒你R野
廚房佬可能輸馬唔開心又當人針對你
香港，閪客之都
咁勁去屌柒澳牛班侍應阿嘛

好期待下一間被審

咪撚on9 你間西舖唔撚想加可以講唔洗咁撚樣呀柒頭？ 我去茶記加飯加汁又洗唔洗加錢呀屌你老母 要加咪講聲囉 係要俾說話人地聽咪預左餐俾人屌

黃店先有需要公審
你幾時聽過有人審老麥態度差？

屌你唔見你去屌柒澳牛D侍應，放上黎公審埋佢地阿嘛
人地講句唔使理佢，又當人針對你
老馮加芝士俾你嫁?

R你老母咩
如果以前去m記要泰式辣話要加1蚊唔通又叫想人屌柒？ 你都幾on9

無人睇到果句
平時嗌開多芝士
而家就老馮當人一定要多芝士俾佢
仲有個廚房佬話唔加十蚊唔使理佢，唔係就咁一句唔使理佢，完全唔撚明樓主乜撚野心態

太安熱狗巴 = 講唔好理佢果位?

我試過PM反映返個食物質素比黃店, 回應左一次話聽日等老闆試下就冇下文...
公開講都係希望佢地有改進, 唔好伏左一次永無下次

下 咁justify倒店員真係無問題？

龍門應該可以鬆一口氣
班毛搵到新目標

BTW 齊柏林咁撚可惡，聽日就去親身實測試食

又唔洗咁絕

嘩 唔食黃店啦 大家番去食m 記算了

關個女收銀咩事 成件事係講緊廚房入面個員工大大聲話"唔好理佢"
其實叫果個員工出黎講聲道歉就搞掂, 唔使咁多藉口

幫襯你
仲大聲畀人聽到話 唔使理佢
咁都唔係態度閪
正常咪講聲加芝士要加錢囉

再講 澳牛還澳牛
你食完畀人閪面咪出去開post 睇吓點囉
連店員都出嚟道歉 仲盲撐 痴撚線

推到佢執 冚家產 最憎呢d on9舖頭 唔中意做生意唔好開門

R你老母臭化閪咩，
人地樓主平時嗌開多芝士
今次撞正人地唔肯加芝士叫佢俾錢如果唔係唔使理佢
就當人針對佢
送埋間鋪俾你芝士任加好無阿?
乜撚野以前M 記要泰式多包辣醬加1蚊又想叫人屌柒，你UP乜撚野
老馮加俾你?傻閪

太可惡，聽日要狠狠地懲罰

收皮啦

睇多次啦盲撚

呢d快餐鋪頭仔你想幾好態度？高檔西餐廳？
最多咪冇下次 香港人不嬲做野係西口西面
只係因為黃店呢個名先可以審咁耐
不如傾下一間審邊個好過啦

利申 我都支持審到佢執笠 賠錢

盲撑你老母咩，講句唔使理佢洗唔洗睇埋黃曆先阿?
玻璃心就玻璃心啦，平時當人老馮加俾你
一句唔使理佢就碎到成地都係。
咩澳牛還澳牛，澳牛唔係餐廳?
咩叫我俾澳牛閪面出去開post 睇下點?
你係咪理解唔到我講呢句野點解?

閪客果然係閪客

你條智障就抵block

語癌就認啦柒頭

只能夠講店員on9
屌客好正常
比人聽到就等死
遇著啲會搞大既就係咁既結果

屌你老母個撚屌同個學生定同廚房講呀 個老闆話認撚左同廚房講 你又知個學生俾唔撚起 睇撚清楚字句啦。盲撚咪學人分析啦傻西

而家個廚房佬同個收銀講，又唔係屌鳩個客，有乜撚野問題?

食三十蚊又加呢樣果樣，學生冇錢咪食咁貴，使唔使見你學生送多個熱狗加汽水俾你呀，太安樓大把野食，芝士又唔係老馮加俾你，唔鐘意咪下次唔好食囉，你有Extra要求人地俾係人情唔俾係道理。你住酒店要求總統套房人地老馮要俾你？
做黃店水準有上落有新人態度唔好就要放上網俾你審同批鬥，樓主有冇病呀？

又一條智障五毛出嚟

個收銀都冇講要比錢先有得加 係發悔氣條撚樣之後講 真係唔知邊個盲撚

加汁同加芝士比?
你都幾撚on99
玻璃心又唔認仲死撑，正宗閪客

jer完一間又一間嚟緊屌邊間黃店好 食藍紅店實好態度又好服務啦 個撚個走住嚟屌

算撚數啦 條友盲撚黎 就算個老闆打篇柒野都睇唔倒

屈毛黨 連衛兵

加餸同芝士比？
你都幾撚on99

聽日連登仔就去果間分店嗌多芝士睇佢有幾惡

用腦諗下啦
會唔會有黃乜抗爭po都冇呀
我老屎忽抗爭po都未見過你
第一次見你條五毛
就係鬧齊柏林熱狗

其實做服務業有時真係會做到有情緒 我以前見到有特別要求都會大大聲由廚房屌出去做唔到 雖然知唔啱 但有時忙起上來見到特別野真係好撚火滾 尤其對住個爐頭 熱到仆街時

果條撚樣係咪有理解障礙 係咁話人乞咩乞咩 跟本個問題唔係呢到

跟隊
樓豬話係太安樓
本身唔近，我聽日就去試下
大大聲講多芝士

盲撚追post 啦，講緊個收銀都唔知要加錢
係個客平時嗌開多芝士，次次買就當人地老馮要加，今次講唔洗理佢就玻璃心碎以為人地針9佢，廚房佬隨口up 句以後加十蚊先俾又點，人地以後set 死加幾多都唔俾你都得啦。柒既

唔會唔岩
屌好正常
只有好唔好彩
比人聽到又係麻煩友就一身蟻

咁個問題係咪係個收銀到呀 屌番個客轉頭都有？

咪係 你叫我加20我覺得值都會要啦 你問都唔問 操聲操氣咪屌囉

平時R到當老奉

句嘢好明顯係
唔使理多芝士三個字啦
戇鳩鳩屈人
有咩當面講啦

真係要講返句

唔好理你

人地態度係對個客，你on9?
同個收銀講，你只不過係聽到又話人針對你，你就真係自我中心啦，唔撚鐘意唔好去食囉柒頭

有情緒唔係問題
問題就係唔好比客聽到

無抗爭po=五毛
盲撐態度西嘅黃店=連衛兵

大家可以評評理

做地盤就係低下階層
睇我回覆就抵我屋企人有思覺失調
笑撚死

個概念係咪同d人話咁唔鍾意香港政府咪移民囉一樣

又唔係當面屌柒個客
上面成班閪客現撚晒形

黃店都唔一定可以做到100%
整會有錯既時候
下次不如pm佢地講下啦
開呢啲post推到熱門真係唔太好睇
如果pm完都唔改先開都未遲

建議樓主帶細佬去多試果間 睇下撞唔撞番個閪老西 影佢大頭上黎 公審

你邊隻眼睇到屌柒個客阿?
個大隻佬同廚房講唔洗理佢
之後廚房佬話加十蚊先俾加芝士
你係咪啞定想R野?
咪問個收銀係咪要加錢先得囉，放上黎公審?

其實睇件事無頭無尾，
一來個員工突然咁講
廚房員工點知出面係學生？
二來會唔會係社企
請左有特殊需要/躁鬱的人？

同埋隔離樓主個細佬有冇講過咩先個時
佢都講次次都有得免費加芝士
就係今次無
前因後果係點先？

廚房佬特登出樓面睇係細路仔然後恰？

再者，因為一句說話就要人工都無？

平時你哋返工係咪無做錯野先

點解你哋律己以寬，待人以嚴？

有post 話累公司無十幾個都繼續做緊

然後人哋因為一句無份工？

其實人哋肯道歉咪算

一人讓一步啦

下下去到咁盡，感靠覺似PR公司做緊野咁lo
0
0

比意見佢改善都唔得嫁 你屌黃店就係閪客

有咩當面屌佢啦廢物

同意 成間鋪嘅禍根

間鋪有幾撚大呀 你咁講預撚左個客聽到啦 咁都唔係單單打打？ 盲撐有個譜啦

咁閪客樓主有無問番收銀轉頭話係咪要加十蚊阿?有無阿?無阿嘛?平時嗌開咪當唔洗錢囉，個個去食嗌多芝士間鋪仲開唔開阿?
人地一話嗌多芝士加十蚊，樓主咪唔撚gur上黎公審囉。

而家啲人真係慣咗咩都網上批鬥
冇諗下影響人哋商譽
你肯改善又幾好喎
只係有班人唔聽人講嘢㗎

先不論真假
唔使理佢
四個字明明係向廚房佬講
即係唔使理多芝士三隻字
其實易地而處
真係唔覺有咩咁過份
可以話一個小錯失
所以好無聊
stop啦好冇

我成日去，態度幾好，全男

P咩M吖
係有心反映嘅話就當面講咗啦
擺得上嚟公審目的係咩好明顯啦

垃圾黃店執曬佢啦親我們吃麥當勞吧

個收銀都唔知阿嘛，你咁撚戇尻既?
個廚房佬係廚房入面會望到個客直接針對個客講我唔撚想理你?
咁樓主真心想嗌多芝士既，佢有無走去問番個收銀係咪要加10蚊，我俾?
無阿嘛，R野仲要想放上連登公審

一來又話想黃店好
人地畀意見叫佢態度好啲
又話唔鍾意就唔好食 澳牛都係咁
癲狗嚟

即係真啦
態度幾好喎
如果齊柏林講嘅係真就真係誤會啦
咁又負皮
哇好撚大罪呀

食唔起10芝士所以發老脾啫
樓豬究竟有冇朋友

其實要幾厚面皮先會餐廳中伏
走去叫個伙記找老闆出黎同佢講d野好撚難食
(連登標準答案 黃店難食要即時捉個老闆出黎講)

上面班友成班都閪人黎，見唔到個客既廚房佬都可以話人針對佢，後面聽到廚房佬話加十蚊先俾加芝士，又唔去問個收銀係咪可以加錢，明顯R野失敗，無面咪上黎公審人

老細不如話呢排疫情關係蝕錢 取消免費加芝士啦 扮慘扮可憐博同情仲好

間舖都出左黎道歉 唔洗再追住黎屌掛…
兩邊都be humble啦

你又啱，咁面懵點做得出
食唔起10蚊芝士，上網發老皮賴人語氣差，好好多

公審叫比意見，網絡欺凌叫批評

廢撚到事後上網圍爐

批完龍門 而家到齊柏林

我比班打手洗板水鳩我試
食撚完講話薯條淋鳩哂都比班打手滅聲屈做5毛 pr
話薯條脆卜卜無可能淋喎

點知我問哂今日咁多個post既人 起碼10人以上都屌間野水準唔穩定薯條成日淋鳩哂

班打手剩可以唱好 連食後感都唔講得
成班都顛狗黎 剩識水鳩人配淋薯條

好撚sad
算啦樓豬R唔到嘢已經好慘
唔好再拆穿佢喇

出完黎認錯 之後仲一班人撐冇錯

前言不對後語
你係想講大聲有意俾客人聽到
定對客人大聲無禮貌

簡單嚟講
人哋同你講係誤會
你成段嘢就係唔信人
但就算

收皮啦

講真你覺得佢講大話就唔應該算啦
應該當面對質
破壞咗人哋商譽然後一句算字
真係好撚肉酸

龍門應該可以鬆一口氣

有得預左個客聽到?係阿係阿我預埋你會公審我所以特登講句唔使理你等你上黎公審阿

句野係廚房佬講 ？ 上面仲係咁話人盲撚

收皮啦，唔好理佢原來解會主動比多啲？

首先，樓主細佬中學生黎，可能真係唔夠膽講，同左屋企人講樓主唔順氣先開post
第二，大把公司pm係唔會理你
第三，事實係間熱狗店做錯，唔係樓主做鳩佢喎

文盲
重睇啦
唔係個廚房佬講

我比依輪洗板班打手洗板水鳩我試
食撚完講話薯條淋鳩哂都比班打手滅聲屈做5毛 pr
話薯條脆卜卜無可能淋喎

點知我問哂今日咁多個post既人 起碼10人以上都屌間野水準唔穩定薯條成日淋鳩哂

班打手剩可以唱好 連食後感都唔講得
成班都顛狗黎 剩識講到天花龍鳳水鳩人配淋薯條

係比意見就當面講啦，放上黎公審叫比意見?你都幾撚搞笑，你老母做雞係咪叫增進性技巧?

野我覺得係好食
啲熱狗同醬係配得幾好
我覺得淋薯條幾好食

希望佢改善埋啲態度 幫襯都舒服啲

得喇得喇
我聽日就去太安樓嗌多芝士

其實正常人唔會無端端講「唔好理佢」

不如樓主將前因後果講清楚先啦

講埋公審前有無去鋪頭瞭解過

定太錫細佬，聽完細佬講就開post

講真，比著我係員工，一見公審都會第一時間道歉

E d叫屈打成招

但係旁人睇落成件事好怪

點解廚房佬會知出面係學生

我食開齊柏林，正常我係望唔廚師

不如樓主解釋？

55
講埋哂啲無point既野
黃店做錯唔屌得

連登真係好痴線，間鋪出嚟認有依件事，啲人屌樓主加唔起10蚊

仲要評咩
答案好撚明顯啦
我撚係話你只係冇開抗爭po咩
改我講嘅嘢做咩

屌一大篇野完全係廢嗡
冇解釋過任何野

樓主
同你講丫 好撚多係3毛5毛PR黎架
你諗下 你講出黎 點樣會最嬲？
就係D撚屌假連登仔屌返你轉頭話你做假呀吹水之類
目的係為求分化你 令你谷鳩氣
呢堆都係支那狗種黎
唔撚使理佢 屌撚佢老母就Ok

咁人地回覆埋樓主話會改善，要放上黎公審?咁叫比意見???
樓主真心想多芝士聽到句加十蚊即場俾撚左佢啦，柒完未阿？
廚房佬會見到個客特登針對樓主細佬既?你用屎眼睇野?

成班傻西黎
屈人pr5毛就叻
唔講政見，依班人同藍屍一撚樣

黐撚線，唔使理佢係咁樣解釋
同班黑警嘅on9解釋有咩分別

早兩個禮拜係到笑政府指鹿為馬
依家自己做緊一樣既野

人地都話中學雞 一定有膽當面比意見？
老老實實 同你呢d人討論真係好撚曬時間 講兩講又拎個老母出黎 又人身攻擊 係要加多句好似攞個尾彩咁

啲傻鳩由鳩佢啦 擺明係盲撐黃店嘅柒頭， 擺明係間鋪態度有問題呢個先係主因。

算你老母臭閪當面對質啦
你又唔信人又要算
你件臭閪唔當面對質
真係可以收皮

係唔明點解要公審

樓主瞭解左件事未先

換著你係店主，比人公審，就算你被屈都會道歉啦

如果你問我

我會問清楚細佬先

再落鋪理論

如果對方態度差，拒絕溝通

我先會放上黎lo

我買過一次 入面職員寸撚到過火 唔會再幫襯

同冷氣軍師屌人唔打狗一撚樣

認真走住黎屌好柒，中咩學生當面講4466講掂佢囉
一係唔好食一係擺低十蚊
呢樣野熱狗咁樣比人上網講影響好大，留意下上面普遍都話好食

你點增進性技巧係你嘅事 咪撚用埋啲錯類比
公審完有改善咪繼續幫襯 點解唔得 仲要屌人轉頭
之前龍門夠大把人話開post難食 公審完改善好 咪繼續幫襯

其實你哋追擊黃店只會令黃店更加受支持
不過你啲散仔都係收份糧，撚會諗咁多
夜喇，聽日再講，返夜班小心捱壞健康。

係啦係啦，總之黃店就唔撚會錯嘅
唔可以難食，一定要讚佢好食態度好

我連試完話薯條淋架喎 都比班打手話無可能
薯條一定脆卜卜 屈做五毛 PR
已經知依班友同當年盲撐金鐘泛民大台既唱k豬一樣
個腦連正常思考都唔識

政府搞全民檢測你唔信佢為你好
又唔當面同政府對質
真係可以收皮

你哋嘅視角
唔只有問題
出咗事仲講大話喎
咁都算？
當面對質啦
唔使講啦

早啲訓聽日工場有野做

之後仲同入面啲人講話以後有人嗌多芝士就加10蚊 唔加就唔好俾

你匿番埋柒啦

有部分黃店都有呢個問題 自以為多人幫襯就對人極不尊重 其實唔需要五星級服務 但想要番基本尊重同禮貌

有間車仔麵檔 係屯門 店名4個字既 之前聽朋友呻話食得好唔開心 話果個疑似老闆娘既女極無禮貌 原本我朋友好中意食呢間既 但都因為條女太西 就自此無再幫襯

其實呢 你得罪一個人 背後有機會係失去左無數既客人 係有linkage 既

都唔想只係彈都想讚下

想係到讚揚下井財街順記（和你食標左是黃店）所有伙記都好好 超有禮貌 所以都成日幫襯佢 啲野又好食 屯門友可以去幫襯下

BYOB cafe 同果間素食pizza 都正常既服務態度 食物質素高 可以幫襯

同埋話片個d又唔見公審埋澳牛？

去街市比人問價錢都比人屌又唔見公審？

根本double standard

唔好一見到「恰學生」就即刻代入哂咁

而且「恰學生」都係樓主自己猜測

real不過淨係食過觀塘店
利申幾好味會繼續幫襯

算啦 連登咩人都有 呢年都睇化左
無謂入鳩間舖啦 （但如果之後間分店都係同樣既態度就）

條友每次回覆都要加句野人身攻擊下 小朋友嘈交咁

有時真係唔怪得啲黃店想喺黃店app除名

有對質喎
記者問撚咗
我去對質答第二樣嘢咩
好肉酸呀

順記啲中年員工藍撚到仆街

記者問左佢唔答你都叫對完質？
依家樓主咪幫佢細佬囉
咩都將個波射比人 咁你做左啲咩

咁講果個係咪廚房佬呀 點樣柒呀 洗唔洗番去做多d閱讀班解呀 咩叫同入面d人講 即係出面d人講啦

你估係驚比人批鬥咩
係驚國安咋傻西

成日睇到自己咁大

你唔夠我講咪話我做地盤係低下階層囉
仲話抵我屋企人有思覺失調
自打嘴巴
理你都柒既，咁既思想唔怪得係閪客
到而家都仲有人以為做地盤=低下階層

句野係係遞單比廚房嘅人 即係係店面會見到對方個隻喎
同埋比人屈嘅話點都係搞清楚件事先而唔係一黎就承認掛 但間鋪上面回覆都直接認咗有呢件事喎

黃店唔加芝士咪唔加
我地會照含
一定係樓主錯！

個ew真係癲狗黎 人地討論 佢好似燥狂左咁見人就屌老母 唔可以有相反意見

你叫佢加芝士係咪姐係串佢唔夠黃呀
係咪要鬥黃呀

最有印象今日有打手話個廚房佬係隔住個同事黎屌個客 唔算直接屌喎
咁係咪即係同個同事隔住黎屌你老母都可以當無事

頂！真架？😩 因為我去過好多次都冇聽到佢地講藍絲理論 同埋佢地長期播rthk 不過我都一排冇食

人地開鋪睇心情使唔使問過你先阿柒頭？
你番工唔係睇心情射波？你不如問下你老細比唔比你射波先？戇撚尻

關閪事咩咪又係龍門

收皮啦屌你老母, 就因為你呢啲仆街
先咁多人講咩"好嬲呀去食黃店"嘅垃圾joke
你呢啲拎住個黃店招牌賺錢, 然後嚟手撚鳩啲客仲要唔撚認

誤會你老母咩講真
有無羞恥心架你
呢件事一定唔可以算
定期fb ig 連登推post推到你仆街摺埋為止

我做咗我應該做嘅嘢啦
又話你知？
睇見你垃圾比喻真係尷尬

叫佢當面對質呀
樓豬咪咗唔信佢係誤會
然後算囉
撚有對質咩

認有依件事，但樓主話人地針對佢阿嘛

樣樣都要加 咁係咪成間鋪所有材料寫曬個list出黎俾你慢慢加啊柒頭

個廚師係有唔啱 但係佢又唔係直接對個客講 係同個收銀講咁啱俾出面聽到啫嘛 樓主又當埋人地係針對自己細佬 咁就放上網批鬥人

你都戇撚鳩，你試吓買嘢食無啦啦俾人屌啊
講你就天下無敵屌你老母

有冇人睇得明個燥狂仔up乜春

就算比咗錢，冇比食物都要照幫襯
否則就係藍絲

屌你老母 比人串完仲要好聲好氣講唔好意思啊
黃店大撚曬啊

首先

「恰學生」係猜測

第二，係咪有必要一黎就公審

第三，有人講到要人連份工都無咩，係咪有必要？

第四，其實加10蚊芝士唔係錯，當然佢個表達方法可以好d

第五 鋪頭都道歉左，又比人屌無誠意，係要切腹？

無膽比意見就要公審？
上網公審就有膽，因為無人知你係邊個

戇撚鳩，你覺得加芝士要加錢咪直接同個客講囉
冇人叫你一定要寫出嚟，但你大大聲屌出嚟就係你有問題啦

同你講就真係晒時間啦，你番工俾人拎老母出黎你唔辭職傻閪

看圖作故事
我幾乎日日買日日食
從來都唔覺得佢哋態度有問題
有幾個仲要都幾好禮貌
同埋加芝士不嬲加10蚊
好明顯係你細佬呢啲成鳩日話多芝士 r呢樣r嗰樣黑鳩佢憎啦

比人屌完條氣唔順
開post屌返佢都唔得？
政府有公開解釋，老奉要接受？
就係接唔接受都唔會有咩改變所以先廢事哂氣理佢囉
你估樓主係開post要人解釋？佢呻下屌下咋喎

網上forum都玩一言堂呀？傻西
唔通樓主做左其他野又要同你講咩口頭勇武

無撚錯 黃店點衰都唔屌得呢下好笑 啲霸道㒼塞黃絲有時啲做法都幾似5毛

我中學恰開人都睇撚唔過眼啦
拎住黃絲個名賺錢 你有幾偉大姐
係咪要串到要撚鳩啲學生哥都唔夠膽認
屈個收銀姐話誤會?

忍夠呢啲垃圾態度啦
黃定藍定粉紅色, 關條柒事
開鋪做生意當客係狗咁撚?

點睇人地員工出黎認左單野

其實真心，樓主想點先？

想對方道歉？

對方都道歉左

咁你還想點？

不如樓主回應下

因為你個post有好多人煽風點火，單單打打緊

我相信你原意唔想咁

有直接閪尻個客？你真係用屎眼睇野

拿又拎個老母出黎 講野又冇point 仲要1999

痴撚線開個post都要得你批准？
唔岩睇咪上一頁囉

大家都be humble喇，兩邊都可以做好啲，
齊柏林咪改善吓態度，樓主咪改善吓小氣嘅問題，散得band未?

我諗依個post唔少人都係屌緊你班連衛兵唔比人講黃店壞話咋

以為自己好撚正義

首先 我都唔贊成啲人講到要炒人 返咗成日工 語氣一時唔好係正常 咪好地地認咗佢道歉囉
但篇野又講到全部都誤會誤會 你地員工態度差係無錯咁嘅
「恰學生」係猜測我都認同 我只係回覆你上面所講「廚房點睇到出面啲客」 所以答你 個句野唔係廚房佬講 係樓面講所以佢見到個客

幾時有屌啊 廚房同收銀講唔洗理佢炸喎

你連full time都唔係，咁你有乜資格代表間鋪？

你試下做客request一啲野然後個staff話唔洗理你囉

冇叫佢接受
係叫佢當面對質

“佢冇當面對質”

佢咪講咗囉

你啲言論就係咁用返人哋邏輯打返人哋個人
但完全冇無視現實

算佢老母閪咩
而家唔只係“唔使理佢”
仲打咗一段大話喎
算佢老母閪咩

日日買日日食人哋出嚟認左件事又睇唔到

我有相反意見你咪照屌柒緊我，而家屌柒你要比面你阿？哦原來話人癲狗就唔係人身攻擊，雙重標準狗

班臭閪連食後感話d薯條淋架喎都要滅聲呀
係咁話薯條一定脆卜卜無可能淋
屈你做五毛同PR

點知成堆人個個都話間野d薯條成鳩日都淋撚哂

睇完只係覺得好撚小學雞
依家科技咁發達要投訴或者問清楚有好多方法
係咪需要一黎就想公審r支持
若果私下回覆係有問題既先放上網都未遲
人地覆完又覺得有問題既，你咪講下你究竟想點

樓主咪話件事就咁完囉
人地要煽風點火佢控制唔到㗎喎

你無食過澳牛？喂咁大聲出去開po 公審澳牛啦柒頭

好多人擺明係對班盲撐撚滅聲手法唔撚順氣

你咪無視現實囉
人地中學生一時三刻唔知點反應有幾奇呀
跟住返到屋企同屋企人講 屋企人幫佢出頭又有咩問題？
出頭唔一定要去佢舖頭面前屌佢架喎

我殺完你全家你可以告我都可以殺撚返我啦
大個仔 依個世界有好多方法去achieve一件事
點解要逼人跟你條路？
咁你同中共政府831框架 袋住先有咩分別？
係咁既話唔洗反送中啦

廚房根本就唔係直接對客 呢下係睇個收銀點轉達俾個客聽囉 樓主又冇講果陣係點樣

都仲可以再出多次去對質㗎
我諗你睇唔明我寫乜

原來講句以後唔加十蚊就唔俾芝士叫大大聲屌出黎，明晒

人地話有問題但唔追究都唔得？
比你屌完老奉要接受你道歉？
唔追究你仲想點
又係到屈人公審

我從來都冇屌柒過你 我只係見到你回應既時候 係都要加多句人身攻擊 再提下老母 又冇point 咁既行為同隻癲狗周圍咬有咩分別

你地班傻閪拎我老母出黎就得，我拎就唔得？笑左

你知樓主住幾遠？
返工攰唔想出街又要話你知？
疫情關係少出街又要話你知？

後面咪有講加十蚊囉，咁個客有無俾十蚊加芝士阿

其實佢下次就要開post前諗清楚

明知開post 唔係佢話完就可以完

問心我好鍾意食齊柏林

不過唔係太安樓分店

邊間唔講

但係好貼心好客心d員工

我覺得，有時如果人哋講誤會咪包容下

道歉完又唔信

又要話人講大話

咁樣好難做

同埋如果風氣繼續

我如果做飲食，想打擊對手借刀so easy

咁個廚房佬係咪應該講：「加芝士要收錢」
跟住個收銀又要同返個細路講呀
依家怪返個細路唔知頭唔知路講句加芝士？

屌尻你D閪客就係打手
你講講下拎人老母出黎就可以
我拎就癲狗，你都幾撚好野

咁就係班讀者問題啦
借刀定認真都分唔到
人地間舖既staff都出黎認左
都仲可以話人借刀

其實佢做到咁連鎖都唔可以叫小店

唔接受道歉咁想點？
想追究d 咩先，想佢炒撚左條友定點
唔接受無問題架，咪以後唔撚食
一邊投訴又未有feedback 一邊就放上網唔係公審？

以後有人嗌多芝士就加10蚊
解唔通

問題係佢話咗算數呀嘛

其實我明你寫乜
你唔明我寫乜

我意思係
你覺得佢再講大話
其實事情嚴重咗
點會算呢

唔合情理

又要話佢講大話又要話算
即係點？？
屌佢老母

傻閪，澳牛態度差極都唔會兜口兜面話唔好理個客啦

你真係閱讀拎u

係咪唔知咩叫演繹法

樓主單野，無人講借刀

但此風不可長

對唔住，我錯，唔應該打咁長，搞到小朋友lag機

一陣又話我恰細路

有錯唔屌得？
話比人知間舖有幾西又唔得？
佢開post係講個資訊比你知
唔係拎把刀降住你唔比你食
如果你咁易受人影響有問題果個係你

明晒你就收皮啦

有時如果人哋講誤會咪包容下

我包容你個staff
咁點解當初唔包容個細路？

我自己都係當面對質/事後再有關店員講⋯

既然覺得加少少問下都唔得，咁應該理直氣壯當面對質，人哋做錯事點解要事後先來講，因為有時候啲人做錯事，唔係即時去講，其實（廚房佬）當事人係冇感覺㗎，因為佢日日面對咁多個客，咁多件事佢點記得着邊個客要加芝士，而佢唔禮貌咁大大聲講加錢。

當面對質先係最好嘅解決方法。

咁間接閪客又點？唔鐘意咪唔撚好去食，投訴又投訴完，又要放上黎公審，當連登係咩？閪客論壇？佢唔係黃店係M 記，樓主會放上黎公審？

你有冇食過齊柏林架，知唔知佢個舖位收銀同廚房距離得六七呎，基本上講乜出面都聽到

係飲食店開個po就叫公審 咁其他d食評po又係公審？

咁係咪要因為一句說話就炒人？

我想問你返工有無做錯事？

鋪頭肯道歉，肯改善，你又想點呢

「誤會」與否，可能係下台階

係咪下下要：我衰！我賤格！

係咪要咁先滿意？

不如你講你想點

其實呢啲咪就係中共啲維穩思想
只要有批評就屈你分裂國家話你破壞和諧
果班人既行為根本反民主
只不過佢地係反中共 但絕唔係爭取民主

如果真係想爭取民主既
係知道民主既可貴就係
接受到批評同接受到唔同聲音
而唔係一味將反對聲音壓下去

都幾白痴
唔通你無加多到 我又同你喺到量咩
你唔加咪唔加囉 嗌出嚟係為咩？發洩情緒？
弱智仔繼續包熱狗啦

最好食就誇張過頭 正正常常囉

個細路聽到加十蚊咁識唔識問番係咪要加錢先有？
樓主講到明平時嗌開多芝士有俾，今次竟然要加十蚊咪唔gur 囉，真心想要多芝士唔使收銀問都自己即刻擺底十蚊啦，咁有無擺？

咁真係佢衰佢錯喎
點解我要比個下台階佢？
佢依家係射個波去第一日既兼職到
將自己態度問題講成係一個誤會喎

樓主要既係人認衰態度差喎

姐係柒婆講壽終正寢你都唔撚原諒佢啦
唔見你比個下台階佢？

講得呢句一定無食過澳牛

問題係佢所謂道歉跟本答唔到重點無針對事情本身嘅道歉叫道歉？

我自己都係當面對質/事後再有關店員講⋯

既然覺得加少少問下都唔得，咁應該理直氣壯當面對質，人哋做錯事，當面話佢係最好嘅處理，人哋錯到應一應點解要事後先來講，因為有時候啲人做錯事，唔係即時去講，其實（廚房佬）當事人係冇感覺㗎，因為佢日日面對咁多個客，咁多件事佢點記得着邊個客要加芝士，而佢唔禮貌咁大大聲講加錢。

即時嘅話，要求道歉都可以，點解唔做？

當面對質先係最好嘅解決方法。

仲問人咩閱讀拎u
阿叔我早幾年dse中文閱讀5星星呀
成篇道歉不知所謂 完全唔係sorry to人地屌佢單野
不如我問返你 你溫好dse未

咁你想點？

人哋肯道歉咪算

下下一定要去到咁盡

逼到人去絕路

你哋對打擊黃店真係絕不手軟

真心做藍絲最幸福

大家互相包容，團結友愛

最少無見過藍店有公審

人地講既係以後加芝士要加十蚊，唔係講呢個客以後加芝士加十蚊先俾佢，你真係番去讀多D 書啦柒頭

唔怪得DSE中文評分準則一直被人垢病

#860

佢做錯 佢態度閪
咪講撚左要為態度衰而道歉 唔係為pt第一日返工而有誤會道歉囉

答左你幾次你想點喇

大佬你閱讀真係拎u架？

佢地講d野已經同對家講既野變到差唔多
人地比意見 之後有人可以話唔滿意咪走囉
從來都唔諗下係咪可以點樣去改善

#860

你條友仔都幾on9，追擊佢啦，追擊到其他人頂你唔順就最好。你同你個名一鳩樣。

其實個事件一發生，應該要即時要求該店員道歉，而係連登到講，真係會變成無乜歉意，所以下次最好當面屌鳩個店員就最好。

澳牛落單慢預左俾人閪面有無人開po 公審阿

問完人閱讀係咪拎u
答你5星星
然後話中文dse唔準
你搬龍門都幾撚快手

根本要瞭解左先

個個已經假定鋪頭錯

就算解釋完都只覺得講大話

根本點講都愈描愈黑

一擺上黎、講句「恰細路」

大家已經嬲到無法正常思考

人地怕撚左你班誰大誰惡誰正確咪出信囉，閪客

屌 追左一陣post 咁撚小事你班友都可以搞到咁大 真係傻仔 仲要成日郁D就用林奠同黑警做類比 cls 有得咁樣比架咩 仲以為自己講得好好 唔講以為齊柏林打撚死人 on99

你冇去過美國？喂咁大聲出去開post公審美國啦柒頭
講得呢句一定冇去過美國
你睇吓你幾撚戇鳩

因為的而且確

我原句係：

「如果風氣持續，借刀好easy」

我想問點理解到成為我話樓主借刀？

我想問你個閱讀理解係咪個年無問到

演繹法？

依家又變撚左分享資訊
岩岩又講我屈佢公審
一邊投訴但一邊係連登屌7人唔撚係公審r 支持？
若果你話唔接受道歉，咁個理由同要求係乜？
條氣唔順呀？咁你咪直接講囉條氣唔順囉，ok 架
之後都唔知你up 乜鳩受人影響
眼見為實，我自己幫襯無問題會照食

55
黃店就點都唔屌得
你班柒頭講民主笑唔笑死人

都估到你係fans啦
誤咩會？
“而當時任職較長的同事主要想表達的意思為本店會主動加多少少芝士，只需在廚房單上寫上即可“
加多少少芝士點樣表達先可以講成 “唔好理佢“
包咩容？
比人恰完 連解釋都係覆d垃圾 仲要人包容？
點信你呀 9唔搭8 指鹿為馬

唔好理佢＝想主動加芝士
仲有你咪撚再jer住曬啦
你都柒左嫁啦

唔好理佢有咩問題？你無加錢咪唔撚理你囉,你做開鋪既，客想R野，你個個都理咁仲洗唔洗開鋪阿？番去柒啦雙重標準狗，快啲拎埋我老母出黎講

聽到同係咪對你講係兩回事 收銀識同個客用第二個語氣轉達咪得

有錯就屌依個風氣本身係無問題
借刀ea唔easy係讀者問題唔係開post果個問題
你中文閱讀真係合格？

係連登只會得黎答案如下

窮撚咪學人咁多要求
分化 五毛 pr

你全中

我只係知有班人盲屌好唔理性

邊個柒呢究竟

我相信齊柏林好後悔自己唔係藍店

Btw繼續加油狙擊，訓先

反正成班人見到「恰細路」3個字已經無哂理智

總之間鋪一定錯

總之一定要跪

你今日批鬥左藍店未

一針見血

假設你一家三口係廳
你老豆同你呀媽講：咪撚理個仆街仔
你呀媽同你講：爸爸叫你等等先
咁你老豆有冇鬧你？

咁講完要加錢有無加錢要芝士阿？
無阿嘛？
番去柒啦

我唔食藍店 對佢既野無興趣 關我撚事？
屌幾句話人批鬥 你地最撚民主啦

我上一句係，如果我做飲食，想打擊對手wo

你識睇上文下理嗎

駛唔駛同你上返堂semantic?

唔洗講咁多，有黃店道歉完，但係仲有追擊就食到無追擊，或者佢再犯同一類形既事為止。

Pt 就唔可以係理由？紅色大字就正確

誰紅誰大誰正確？

所以你老母咪會負責做和事佬囉 成日都發生架啦

你最撚型啦，唔夠人講搬我老母出黎

冇話唔屌得 但洗唔洗成個連登幾個post都咁屌 咁撚小事都要扯到民主 黑警 場運動 真係好撚cs 人地又唔係冇道歉 道歉又話人地推卸責任 cls 都係個staff講左一句姐 想屌到點 講講下 等陣吹到齊柏林衰過藍店 食緊人血饅頭 破壞場運動

咁我邊忽講錯你？
開口埋口話人唔理性 話幫人上堂
你口吻幾似政府

假設你一家三口係廳 你老豆同你呀媽講：唔好理佢
你呀媽同你講：爸爸叫你等等先
咁你老豆有冇鬧你？

係類比就原句copy

陰公，原來你referencing 都未識

我個風氣係講緊，唔問前因後果，未瞭解過就公審呀

笑

閱讀5**

再鋒利的刀都有生銹一日

下？咁撚唔gur 唔好食阿嘛，最尾咪on99拎住兜無加多芝士既薯條番屋企食，你真係柒嫁喎

你聲明解釋唔到點解廚房佬要嗌唔洗理佢 ？

你咪同藍絲一樣囉 民主關我撚事 有得食就得
樓主都話算數 你繼續喺到嘈咁都淨係屌幾句 最撚醒係你啦

你老母當人on9?
兜得嚟九唔搭八

呢種做法根本就同民主背道而馳
係時候反問下自己
究竟係反中共
定反中共+爭取民主

民主社會點會容不下批評聲音
甚至用『破壞和諧、分化』黎滅聲

你睇埋我下個覆你內容先啦

Referencing 個個呀

我知你係醒目仔嚟
你一定明我想講咩

唔好理佢＝主動想加芝士
咁都係誤會

jer完人就收皮啦你

你地唔比人屌咪又係因為人黃店
試下係藍店咁撚串 你估會唔會全post風向屌柒間舖丫拿
對人不對事你地最叻啦

樓主屌廚房佬態度衰 佢道歉話個pt新黎唔識
咁都叫道歉？

係啦係啦你叻，搬人老母出黎最撚型係你

呢間冇記錯新開左一星期左右 眼見日日都排長龍要等成個鐘以上 啲員工好似做唔停手

收銀衰唔識打圓場，冇即時道歉解釋。老板一味卸，唔肯大方承認有錯

樓主細佬好懦弱，一兩句有骨就玻璃心，係覺得對方唔岩就學吓反駁，唔好乜柒小事都返屋企先敢講

黃店冇光環架，冇話絕對好態度好味道，幫襯只係因為政見相同，唔中意咪罷食，中意咪畀多次機會佢改囉。如果我係藍絲就最撚開心睇到你哋內訌

其實兩句都好 聽嗰個都唔舒服啦

人哋都講左係part time

你想人點證明？

講完又唔信

總之睇人仆街最開心

炒埋個人，執埋間鋪先滿意，right?

邊到有人唔問前因後果？
人地個staff出埋黎認有依單野啦
但佢射哂個波去個pt到 無回應樓主屌佢態度問題喎

睇你個傻鳩款都知你唔撚合格覺得自己懷才不遇啦
醫好左你老豆同你個精神病未？

齊柏林出品好參差，但我都中意食。

芝士其實唔平，我自己有煮嘢食，好少買芝士嚟煮，如果要加錢都無可奈何，始終人哋做生意，但如果該店員真係咁講，恐怕日後會繼續發生爭執，所以要處理嘅話都係店個邊做返好服務業操守。

客人太多唔同嘅格，隨時得罪，咁好自然係要店自己做好啲，以防衝突。

你老豆係老豆，佢可以惡啲
但個staff依家係對客，唔係對佢個仔

冇人做廚房既話你成世都係屋企食你煮既垃圾咋傻尻

樓主話算數，但你地屌樓主唔知想點？

原來就咁嗌多芝士唔使俾錢，一定要理佢加多D 俾個細路，最好到滿晒就最岩啦

而家就擺明係對黃店包容度大過藍店架啦 有乜野問題
廚房對自己人講野態度差洗乜同你公開道歉

依家係針對老豆態度唔好，唔係老母把口有幾強大
無論咩情況，你老豆鬧你仆街都唔啱啦

本來想讚你以事論事無人身攻擊

最後都係用e招

Btw證明你開始技乾

My pleasure

話說點解人哋講左pt唔知規矩都係要唔信

係要覺一定要講：

我哋員工衰，賤格，跪求原諒？

Btw you are so funny. I like it.

你同d黑警d解釋同一個層次

其實講好耐個point都係點解一開始唔講清楚

搞唔掂 成班讀寫障礙
成篇野廚房佬都冇出現過
一直都係企出面個兩個嘅事
一個比單入廚房一個係收銀
唔明點解會彈咗廚房佬出黎
仲要話係廚房佬講 笑死

用圖覆你啦，加芝士唔使加錢嫁，就咁嗌就有，一定要理佢，唔理佢就死啦，會比班連登閪客批鬥

*技窮

你條傻閪啲閱讀理解差撚到咁就咪撚出嚟襯啦

咁你咪唔好道歉
我有我屌你有你唔理
樓主屌黃店洗得你同意？

間閪店將個波射落新黎女職員度，係個分店老世閪 可以blacklist佢 ，但又唔須要一竹竿打沉所有分店嘅我覺得

part time唔知規距同廚房佬態度差有衝突？
唔可以道歉哂兩樣野？

到依家仲屈鳩樓主細佬R人芝士
閱讀理解能力低撚到俾人撚緊都唔知咩事

連埋張圖同鋪頭封道歉信，好明顯講緊係唔使理張單上面收銀寫果句多芝士，你唔好出黎柒啦

收銀都有問題，第一日返工竟然咁基本嘢都唔識，問問問，問乜同事啊！垃圾！

芝士唔洗錢？多芝士人地比你係好心，唔比你係應份。香港就係多得你呢d西客，乜都要R，R唔到就屌鳩人。做快餐唔係服務業，客都唔係大撚晒，對住你呢d不合理要求唔屌柒你已經好比面，仲要借黃藍店之名抹黑人，心地咁差你都係返去藍絲懷抱啦

廚房而家又唔係鬧個客

你廚房佬屌個pt唔撚識就關人撚事
你依家話鳩埋個細路 咁都唔屌得你？

Sry 你係咪get錯咩係民主 成日都見你地D人亂用term
首先 討論區係 冇人滅到聲 另外 容唔容下到批評聲音 都唔係我地決定到 係政府 我屌鳩你 你又屌鳩我 正正就係民主嘅存在 但你就話 你咁樣好唔民主囉 接受唔到批評聲音 點爭取民主啊

大佬啊 我係接受唔到批評聲音 我係要屌鳩番你 但唔代表民主唔存在啊傻鳩 this is the freedom of speech 我會瘋狂屌鳩你 話你pr話你五毛 但唔代表民主唔存在好唔好 我會繼續屌鳩你 但我會維護你屌鳩番我嘅權利 明唔明

最後 DLLM

又多條傻閪唔撚睇內文出嚟襯

其實人哋都話左會改善

你又想點呢

你話自己閱讀5**

應該讀好多聖賢書

點解又人身攻擊又唔識待人以寬

所以咪話教育制度失敗

只懂追求分數，不問品格

悲哀

死番中學啦，佢依家就係鬧緊個客好話要加芝士呀柒頭

人地樓主講話完左件事
你自己後尾衝出黎盲撐

pt又點？ 錯咪認 但我見唔到佢地認
佢地仲話係誤會 係講到大家都有錯咁wor

講完就要信？ 唔合理咪唔信囉

無人講過睇人仆街最開心
你地店舖點樣 處理自己啲員工
唔好撚問我地 唔好撚賣可憐
內部行政要我地話事？
執粒收皮啦咁

當鋪面個大隻佬同入面講唔使理佢，鋪入面果個唔會知佢係邊個，張單上面寫多芝士，好明顯講緊既“佢”係果句多芝士，你班閪客真係以為人地針對你自我中心到極點

小學雞你覆我我咪唔覆你既概念
識唔識講道理啊

笑左
睇到你打篇野on9到咁真係忍唔到笑

佢都on9咩，咩時勢，依家唔同你講黃藍同你講中立呀
黃店我自己夠有投訴夠有屌啦，私下佢地覆完sorry 我都算鳩數
唔覆果d 咪唔食囉

間舖咪話一場誤會 sorry都say埋
再chur落去其實個目的係要個員工無得撈定咩目的？

所以個問題係今次既責任會唔會鋪頭大d?

由頭到尾其實樓主係想話條友閪格
唔係r唔r
如果係要加錢就講聲咪得 洗乜大大聲講唔洗理佢
直接講句 「唔好意思 加芝士要加錢 」咪得
而且十蚊雞水咁多r黎把閪咩

成篇淨係最後提到，提升服務質素及食物品質
無講過為今次廚房佬失言而道歉
咁都叫道左歉？
講左好撚多次 樓主想要既係為廚房佬失言道歉 而唔係為pt唔識野道歉
你想我點解釋比你聽？

同埋你依副懶係看穿世事既心態 一時又加句英文係尾
好撚肉酸 不如你快啲死撚埋佢

屌你閱讀理解真係拎U ，鋪面同個鋪內既講，好明顯唔係指個客，係講緊單上面句多芝士

你想幫齊柏林嘅話
由個po沉底 出少句聲幫忙啦
仲要唔用不推文

喂屌你老母又講第二樣嘢？
你上面段野係屈鳩人R芝士喎
你老母原來真係思覺失調

講道理
p牌仔就收嗲啦
而家擺明p牌狗係連登就係低賤

佢有精神病 食橙會食埋橙病 sorry

又係屌P牌
原來你真係唔識講道理
小學雞PR狗分化撚就係咁既質素

係
但我唔係p牌

你係咪新黎 不嬲黃藍就係對人唔對事架啦 我get錯？ 係對人唔對事架啦 一定係支持黃架啦 就算藍店好食 都唔食架啦

就算要對人對事 都要睇咩事 你話渣家軍 龍門個D 我冇野講啦 影響咁大 但人地個staff 串柒柒講左一句 呢D咁小嘅事 就一定係盲撐架啦

你究竟係黃定藍架 依家都唔明 有朋友做狗 話之佢幾為人幾好幾正氣幾完美 都一定係絕交架啦 一定係對人唔對事架啦 難道你不是嗎

下，講到明加芝士要加錢，而家細路講句想要多芝士但唔想俾錢唔係R ？我上面講既野有推翻我自己講既野？你都幾撚搞笑，我post 張圖出黎就係證實佢想R 芝士喎,你無撚野阿？個腦小兒麻痺就番的柒啦

你都幾撚on9

佢冇point駁你了 唔好同佢小學雞之爭

哈哈 我睇到真係得啖笑

是旦啦 如果我有問題會當面對質

事後再講 成件事人哋都可能無感覺

日日都有唔同嘅客

鬼記住邊個打邊個咩

而且事後店員同老闆講

無呢啲咁嘅事又得

又可以講到個客好閪又得

根本無得再嘈

所以變相個道歉唔似道歉囉

你認左係盲撐 唔比人屌黃店咪得囉

屌你啦，大大聲屌鳩客依家搞大左件事就扮死狗
你講依個野之前有無用你大腦諗過呀
個客有幾難堪幾尷尬你知唔知？

就算你間野幾好食，你態度差就係態度差
我係樓主細佬一定永遠唔會再食

黃店比狗食

夠你on9咩
屌黃店唔撚得
好想知你出街會唔會有fd話間黃店難食你就同佢絕交

想R野仲唔想俾錢唔閪尻你閪尻邊個阿

請指教

盲撐好過你鳩屌啦

屌到你駁唔到然後認左自己盲撐

叫人講道理
最後認左自己盲撐
係連登就好 出到去唔好咁柒

有你咁弱智既fd就一定會絕交囉

其實細佬唔滿意都中學生咪當面屌柒佢
再唔係遲下拉埋阿哥投訴佢又得
放上連登公審其實已經over左
人地又道歉左 咪完左件事

樓主仲大大聲講，平時嗌開都有俾多芝士
今次有人知規矩加芝士要加錢
見你唔想俾錢R 芝士
唔閪尻你閪邊個阿

我只係比較盲撐比鳩屌好 你係咪唔識字

小事一定盲撐架啦 唔係咩叫同路人 你會唔會小小事就屌鳩你朋友同兄弟 佢地有難 就算佢地錯先 當然小錯啦 大錯都幫唔落 都一定係幫左先架啦

當然 你要話你係個D小事都會屌鳩你朋友兄弟嘅人 咁我都冇野好講

講句唔使理佢都好比面你啦

同你講道理講到你最後都認埋黃店係大哂

我相信問題出於語氣同態度上
如果廚房佬好聲好氣話無得加，或者要加錢
我相信大家都受落
但一句"唔洗理佢"比人感覺好差啦

黃店唔係大撚曬 唔通藍店大咩

職業操守問題

每日都對面唔同格嘅客，唔想有衝突，咁梗係店自身管理方面要改善。

1.第一日做收銀，應該有另一個熟手收銀教到佢識至少基本嘢。

2.廚師講嘢需要得體，作為服務業最基本，即使見人唔見人都好，同同事之間或者其他人都應該保持有禮。

呢啲都係好基本，但唔係間間公司都會做Training，所以先會發生爭執。

你係無睇到文?個收銀新黎柒既

其實我無屌過齊柏林熱狗店
我係屌緊你班人唔比人講黃店既不是
唔通開個post話佢就成間舖執得咩